# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2003-09-24 13:15\n"
"PO-Revision-Date: 2003-09-27 13:59+0800\n"
"Last-Translator: zy <goready@163.com>\n"
"Language-Team:  <>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. frmAbout..Caption
#: About.dfm:7
msgid "About Exodus"
msgstr "关于"

#. frmAbout..Font.Name
#. frmAutoUpdateStatus..Font.Name
#. frmBaseChat..Font.Name
#. frmBookmark..Font.Name
#. frmBrowse..Font.Name
#. frmConnDetails..Font.Name
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..lblServerList..Font.Name
#. frmCustomNotify..Font.Name
#. frmCustomNotify..Label1..Font.Name
#. frmCustomPres..Font.Name
#. frmCustomPres..txtStatus..Font.Name
#. frmDebug..Font.Name
#. frmDockable..Font.Name
#. frmDockWizard..Font.Name
#. frmDockWizard..Panel1..lblWizardTitle..Font.Name
#. frmEmoticons..Font.Name
#. frmTracer..Font.Name
#. frameGeneric..Font.Name
#. frmField..lblPrompt..Font.Name
#. frameListbox..lblCaption..Font.Name
#. frameObjectActions..pRegister..lblRegister..Font.Name
#. frameObjectActions..pSearch..lblSearch..Font.Name
#. frameObjectActions..pConf..lblConf..Font.Name
#. frameObjectActions..pnlTop..Label1..Font.Name
#. frmGrpManagement..Font.Name
#. frmGrpRemove..Font.Name
#. frmInputPass..Font.Name
#. frmInvalidRoster..Font.Name
#. frmInvite..Font.Name
#. frmExodus..Font.Name
#. frmExodus..Tabs..Font.Name
#. frmExodus..Tabs..tbsRoster..Font.Name
#. frmJoinRoom..Font.Name
#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..lblAddGrp..Font.Name
#. frmLogin..Font.Name
#. frmMsgQueue..Font.Name
#. frmMsgRecv..Font.Name
#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSendSubject..lblSubject1..Font.Name
#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSubject..lblSubject2..Font.Name
#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..txtFrom..Font.Name
#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..lblFrom..Font.Name
#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlError..Font.Name
#. frmPathSelector..Font.Name
#. frmPathSelector..Label1..Font.Name
#. frmPrefs..Font.Name
#. frmProfile..Font.Name
#. frmRemove..Font.Name
#. frmRemove..lblJID..Font.Name
#. frmRiser..Font.Name
#. frmRoom..Panel1..pnlSubj..lblSubjectURL..Font.Name
#. frmRoom..Panel1..pnlSubj..lblSubject..Font.Name
#. frmRoomAdminList..Font.Name
#. frmAdd..Font.Name
#. frmRosterRecv..Font.Name
#. frmRosterRecv..pnlFrom..StaticText1..Font.Name
#. frmRosterRecv..pnlFrom..txtFrom..Font.Name
#. frmRosterWindow..Font.Name
#. frmSelContact..Font.Name
#. frmSubscribe..Font.Name
#. frmSubscribe..lblJID..Font.Name
#. frmVCard..Font.Name
#. frmWebDownload..Font.Name
#. frmWizard..Font.Name
#. frmWizard..Panel1..lblWizardTitle..Font.Name
#. frmXData..Font.Name
#. frmXData..frameButtons1..Font.Name
#. frmPrefFont..Label22..Font.Name
#. frmPrefFont..Label23..Font.Name
#. frmPrefFont..lblColor..Font.Name
#. frmPrefFont..FontDialog1..Font.Name
#. frmPrefNetwork..GroupBox1..Label4..Font.Name
#. frmPrefNotify..lblConfigSounds..Font.Name
#. frmPrefPanel..Font.Name
#. frmPrefPlugins..lblPluginScan..Font.Name
#. frmPrefPresence..Panel1..Label1..Font.Name
#. frmPrefSystem..Font.Name
#. frmPrefSystem..lblPluginScan..Font.Name
#. frmPrefTransfer..Label2..Font.Name
#: About.dfm:12
#: AutoUpdateStatus.dfm:14
#: BaseChat.dfm:10
#: Bookmark.dfm:12
#: Browser.dfm:13
#: ConnDetails.dfm:12
#: ConnDetails.dfm:96
#: CustomNotify.dfm:12
#: CustomNotify.dfm:29
#: CustomPres.dfm:12
#: CustomPres.dfm:90
#: Debug.dfm:13
#: Dockable.dfm:13
#: DockWizard.dfm:12
#: DockWizard.dfm:88
#: Emoticons.dfm:13
#: ExceptTracer.dfm:12
#: fGeneric.dfm:9
#: fLeftLabel.dfm:16
#: fListbox.dfm:26
#: fService.dfm:32
#: fService.dfm:59
#: fService.dfm:86
#: fService.dfm:113
#: GrpManagement.dfm:11
#: GrpRemove.dfm:11
#: InputPassword.dfm:13
#: InvalidRoster.dfm:11
#: invite.dfm:12
#: Jabber1.dfm:12
#: Jabber1.dfm:46
#: Jabber1.dfm:63
#: JoinRoom.dfm:13
#: jud.dfm:150
#: Login.dfm:12
#: MsgQueue.dfm:11
#: MsgRecv.dfm:11
#: MsgRecv.dfm:302
#: MsgRecv.dfm:347
#: MsgRecv.dfm:376
#: MsgRecv.dfm:396
#: MsgRecv.dfm:439
#: PathSelector.dfm:13
#: PathSelector.dfm:31
#: Prefs.dfm:12
#: Profile.dfm:12
#: RemoveContact.dfm:14
#: RemoveContact.dfm:107
#: RiserWindow.dfm:13
#: Room.dfm:109
#: Room.dfm:127
#: RoomAdminList.dfm:12
#: RosterAdd.dfm:13
#: RosterRecv.dfm:11
#: RosterRecv.dfm:74
#: RosterRecv.dfm:91
#: RosterWindow.dfm:15
#: SelContact.dfm:11
#: subscribe.dfm:14
#: subscribe.dfm:54
#: vcard.dfm:11
#: WebGet.dfm:10
#: Wizard.dfm:12
#: Wizard.dfm:88
#: xdata.dfm:13
#: xdata.dfm:49
#: prefs/PrefFont.dfm:19
#: prefs/PrefFont.dfm:32
#: prefs/PrefFont.dfm:66
#: prefs/PrefFont.dfm:240
#: prefs/PrefNetwork.dfm:40
#: prefs/PrefNotify.dfm:21
#: prefs/PrefPanel.dfm:13
#: prefs/PrefPlugins.dfm:27
#: prefs/PrefPresence.dfm:193
#: prefs/PrefSystem.dfm:12
#: prefs/PrefSystem.dfm:35
#: prefs/PrefTransfer.dfm:27
msgid "MS Sans Serif"
msgstr ""

#. frmAbout..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#. frmInvalidRoster..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#. frmMsgRecv..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#. frmRosterRecv..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#. Programmer's name for it: sBtnClose
#. our thread completed.
#. Programmer's name for it: sClose
#. Programmer's name for it: sClose
#: About.dfm:1423
#: InvalidRoster.dfm:41
#: MsgRecv.dfm:500
#: RosterRecv.dfm:48
#: MsgRecv.pas:163
#: SendStatus.pas:910
#: xdata.pas:65
#: XferManager.pas:138
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. frmAbout..pnlVersion..Caption
#. Programmer's name for it: sMsgVerVersion
#: About.dfm:1436
#: ExEvents.pas:91
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1450
#: BaseChat.dfm:51
#: BaseChat.dfm:175
#: Debug.dfm:50
#: Debug.dfm:146
#: MsgQueue.dfm:70
#: MsgRecv.dfm:76
#: MsgRecv.dfm:175
#: RosterRecv.dfm:107
#: prefs/PrefFont.dfm:130
msgid "e-mail"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1456
#: BaseChat.dfm:57
#: BaseChat.dfm:181
#: Debug.dfm:56
#: Debug.dfm:152
#: MsgQueue.dfm:76
#: MsgRecv.dfm:82
#: MsgRecv.dfm:181
#: RosterRecv.dfm:113
#: prefs/PrefFont.dfm:136
msgid "http"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1462
#: BaseChat.dfm:63
#: BaseChat.dfm:187
#: Debug.dfm:62
#: Debug.dfm:158
#: MsgQueue.dfm:82
#: MsgRecv.dfm:88
#: MsgRecv.dfm:187
#: RosterRecv.dfm:119
#: prefs/PrefFont.dfm:142
msgid "file"
msgstr "文件"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1468
#: BaseChat.dfm:69
#: BaseChat.dfm:193
#: Debug.dfm:68
#: Debug.dfm:164
#: MsgQueue.dfm:88
#: MsgRecv.dfm:94
#: MsgRecv.dfm:193
#: RosterRecv.dfm:125
#: prefs/PrefFont.dfm:148
msgid "mailto"
msgstr "发信"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1474
#: BaseChat.dfm:75
#: BaseChat.dfm:199
#: Debug.dfm:74
#: Debug.dfm:170
#: MsgQueue.dfm:94
#: MsgRecv.dfm:100
#: MsgRecv.dfm:199
#: RosterRecv.dfm:131
#: prefs/PrefFont.dfm:154
msgid "ftp"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1480
#: BaseChat.dfm:81
#: BaseChat.dfm:205
#: Debug.dfm:80
#: Debug.dfm:176
#: MsgQueue.dfm:100
#: MsgRecv.dfm:106
#: MsgRecv.dfm:205
#: RosterRecv.dfm:137
#: prefs/PrefFont.dfm:160
msgid "https"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1486
#: BaseChat.dfm:87
#: BaseChat.dfm:211
#: Debug.dfm:86
#: Debug.dfm:182
#: MsgQueue.dfm:106
#: MsgRecv.dfm:112
#: MsgRecv.dfm:211
#: RosterRecv.dfm:143
#: prefs/PrefFont.dfm:166
msgid "gopher"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1492
#: BaseChat.dfm:93
#: BaseChat.dfm:217
#: Debug.dfm:92
#: Debug.dfm:188
#: MsgQueue.dfm:112
#: MsgRecv.dfm:118
#: MsgRecv.dfm:217
#: RosterRecv.dfm:149
#: prefs/PrefFont.dfm:172
msgid "nntp"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1498
#: BaseChat.dfm:99
#: BaseChat.dfm:223
#: Debug.dfm:98
#: Debug.dfm:194
#: MsgQueue.dfm:118
#: MsgRecv.dfm:124
#: MsgRecv.dfm:223
#: RosterRecv.dfm:155
#: prefs/PrefFont.dfm:178
msgid "prospero"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1504
#: BaseChat.dfm:105
#: BaseChat.dfm:229
#: Debug.dfm:104
#: Debug.dfm:200
#: MsgQueue.dfm:124
#: MsgRecv.dfm:130
#: MsgRecv.dfm:229
#: RosterRecv.dfm:161
#: prefs/PrefFont.dfm:184
msgid "telnet"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1510
#: BaseChat.dfm:111
#: BaseChat.dfm:235
#: Debug.dfm:110
#: Debug.dfm:206
#: MsgQueue.dfm:130
#: MsgRecv.dfm:136
#: MsgRecv.dfm:235
#: RosterRecv.dfm:167
#: prefs/PrefFont.dfm:190
msgid "news"
msgstr "新闻"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#. frmBaseChat..pnlInput..MsgOut......Name
#. frmDebug..Panel2..MsgDebug......Name
#. frmDebug..Panel2..MemoSend......Name
#. frmMsgQueue..txtMsg......Name
#. frmMsgRecv..pnlReply..MsgOut......Name
#. frmMsgRecv..txtMsg......Name
#. frmRosterRecv..txtMsg......Name
#. frmPrefFont..colorChat......Name
#: About.dfm:1516
#: BaseChat.dfm:117
#: BaseChat.dfm:241
#: Debug.dfm:116
#: Debug.dfm:212
#: MsgQueue.dfm:136
#: MsgRecv.dfm:142
#: MsgRecv.dfm:241
#: RosterRecv.dfm:173
#: prefs/PrefFont.dfm:196
msgid "wais"
msgstr ""

#. frmAbout..InfoBox....AllowInPlace
#: About.dfm:1555
msgid ""
"{\\rtf1\\ansi\\ansicpg1252\\deff0\\deflang1033{\\fonttbl{\\f0\\fnil\\fcharset0 MS Sans Serif;}}\n"
"\\viewkind4\\uc1\\pard\\f0\\fs16 Exodus is the creation of Peter Millard  (mailto:me@pgmillard.com).  Checkout the website at http://exodus.jabberstudio.org for more information. It is currently licensed under the GNU Public License (GPL) see www.gnu.org for more information on the GPL.\\par\n"
"\\par\n"
"Preference Icons used with permission from collections of \"Foood\"\\par\n"
"http://www.foood.net/icons/index.htm\\par\n"
"\\par\n"
"Portions of this software are Copyright (c) 1993 - 2002, Chad Z. Hower (Kudzu) and the Indy Pit Crew - http://www.nevrona.com/Indy/. This application may also be using the IndySSL components from Nevrona, and the Open-SSL binaries available from Intellicom.si.\\par\n"
"\\par\n"
"SAX XML Parser by: Stefan Heymann\\par\n"
"Eschenweg 3, 72076 T\\'fcbingen, GERMANY mailto:stefan@destructor.de, http://www.destructor.de\\par\n"
"\\par\n"
"Unicode library is Copyright (c) 1999, 2000 Mike Lischke (public@lischke-online.de) and Portions Copyright (c) 1999, 2000 Azret Botash (az).\\par\n"
"\\par\n"
"RichEdit98 and DBRichEdit98 components for Delphi 3.0-4.0. version 1.40 Author Alexander Obukhov, Minsk, Belarus <alex@niiomr.belpak.minsk.by>\\par\n"
"\\par\n"
"\\par\n"
"}\n"
msgstr ""

#. frmAutoUpdateStatus..Caption
#: AutoUpdateStatus.dfm:7
msgid "Auto Update"
msgstr "自动升级"

#. frmAutoUpdateStatus..Label1....Height
#: AutoUpdateStatus.dfm:30
msgid "A new version of Exodus is available.  Would you like to install it?"
msgstr "Exodus有新版本了，现在下载安装吗？"

#. frmAutoUpdateStatus..HttpClient..Request.ContentType
#. fRecvStatus..httpClient..Request.ContentType
#. fSendStatus..httpClient..Request.ContentType
#. frmWebDownload..IdHTTP1..Request.ContentType
#: AutoUpdateStatus.dfm:86
#: RecvStatus.dfm:114
#: SendStatus.dfm:104
#: WebGet.dfm:75
msgid "text/html"
msgstr ""

#. frmAutoUpdateStatus..HttpClient..Request.Accept
#. fRecvStatus..httpClient..Request.Accept
#. fSendStatus..httpClient..Request.Accept
#. frmWebDownload..IdHTTP1..Request.Accept
#: AutoUpdateStatus.dfm:87
#: RecvStatus.dfm:115
#: SendStatus.dfm:105
#: WebGet.dfm:76
msgid "text/html, */*"
msgstr ""

#. frmAutoUpdateStatus..HttpClient..Request.UserAgent
#. fRecvStatus..httpClient..Request.UserAgent
#. fSendStatus..httpClient..Request.UserAgent
#. frmWebDownload..IdHTTP1..Request.UserAgent
#: AutoUpdateStatus.dfm:89
#: RecvStatus.dfm:117
#: SendStatus.dfm:107
#: WebGet.dfm:78
msgid "Mozilla/3.0 (compatible; Indy Library)"
msgstr ""

#. frmBaseChat..Panel3..Caption
#: BaseChat.dfm:40
msgid "pnlMsgs"
msgstr ""

#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#: BaseChat.dfm:123
msgid "xmpp"
msgstr ""

#. frmBaseChat..Panel3..MsgList......Name
#: BaseChat.dfm:129
msgid "jabber"
msgstr ""

#. frmBaseChat..popMsgList..Copy1..Caption
#. frmBaseChat..popOut..Copy3..Caption
#. frmMsgRecv..popClipboard..popCopy..Caption
#: BaseChat.dfm:285
#: BaseChat.dfm:305
#: MsgRecv.dfm:562
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#. frmBaseChat..popMsgList..CopyAll1..Caption
#: BaseChat.dfm:289
msgid "Copy All"
msgstr "拷贝所有"

#. frmBaseChat..popMsgList..Clear1..Caption
#. frmPrefPresence..pnlCustomPresButtons..btnCustomPresClear..Caption
#: BaseChat.dfm:293
#: prefs/PrefPresence.dfm:52
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. frmBaseChat..popOut..Copy2..Caption
#: BaseChat.dfm:301
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. frmBaseChat..popOut..Paste2..Caption
#: BaseChat.dfm:309
msgid "Paste "
msgstr "粘贴"

#. frmBaseChat..popOut..N2..Caption
#. frmBaseChat..popOut..emot_sep..Caption
#. frmBrowse..popContext..N1..Caption
#. frmChat..popContact..N5..Caption
#. frmChat..popContact..N4..Caption
#. frmChat..popContact..N1..Caption
#. frmChat..popContact..N3..Caption
#. frmDebug..PopupMenu1..N1..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..N7..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..N14..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..N6..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..N9..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..N13..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..N8..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..N11..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..N2..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..N3..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..N1..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Help1..N12..Caption
#. frmExodus..popTray..trayPresence..N5..Caption
#. frmExodus..popTray..N4..Caption
#. frmExodus..popTray..N01..Caption
#. frmJud..PopupMenu1..N1..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..N1..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..N2..Caption
#. frmRoom..popRoom..popAdmin..N4..Caption
#. frmRoom..popRoom..popAdmin..N5..Caption
#. frmRoom..popRoom..N1..Caption
#. frmRoom..popRoom..N6..Caption
#. frmRoom..popRoomRoster..N3..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..N2..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..N1..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..N7..Caption
#. frmRosterWindow..popStatus..N8..Caption
#. frmRosterWindow..popGroup..N3..Caption
#. frmRosterWindow..popGroup..N4..Caption
#. frmRosterWindow..popBookmark..N5..Caption
#. frmRosterWindow..popTransport..N6..Caption
#: BaseChat.dfm:313
#: BaseChat.dfm:321
#: Browser.dfm:3159
#: ChatWin.dfm:104
#: ChatWin.dfm:111
#: ChatWin.dfm:145
#: ChatWin.dfm:164
#: Debug.dfm:303
#: Jabber1.dfm:234
#: Jabber1.dfm:263
#: Jabber1.dfm:281
#: Jabber1.dfm:292
#: Jabber1.dfm:329
#: Jabber1.dfm:341
#: Jabber1.dfm:370
#: Jabber1.dfm:384
#: Jabber1.dfm:395
#: Jabber1.dfm:434
#: Jabber1.dfm:445
#: Jabber1.dfm:2649
#: Jabber1.dfm:2662
#: Jabber1.dfm:2669
#: jud.dfm:214
#: MsgRecv.dfm:545
#: MsgRecv.dfm:554
#: Room.dfm:188
#: Room.dfm:199
#: Room.dfm:211
#: Room.dfm:230
#: Room.dfm:255
#: RosterWindow.dfm:297
#: RosterWindow.dfm:313
#: RosterWindow.dfm:330
#: RosterWindow.dfm:358
#: RosterWindow.dfm:555
#: RosterWindow.dfm:570
#: RosterWindow.dfm:586
#: RosterWindow.dfm:611
msgid "-"
msgstr ""

#. frmBaseChat..popOut..Emoticons2..Caption
#: BaseChat.dfm:316
msgid "Emoticons"
msgstr "表情"

#. frmBookmark..Caption
#: Bookmark.dfm:7
msgid "Bookmark Properties"
msgstr "书签属性"

#. frmBookmark..Label1..Caption
#: Bookmark.dfm:25
msgid "Type of Bookmark:"
msgstr "书签种类："

#. frmBookmark..Label2..Caption
#. frmPrefPresence..GroupBox1..Label11..Caption
#: Bookmark.dfm:32
#: prefs/PrefPresence.dfm:79
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#. frmBookmark..Label3..Caption
#. frmSelContact..Panel1..Label1..Caption
#: Bookmark.dfm:39
#: SelContact.dfm:70
msgid "Jabber ID:"
msgstr ""

#. frmBookmark..Label4..Caption
#: Bookmark.dfm:46
msgid "Room Nickname:"
msgstr "聊天室昵称："

#. frmBookmark..cboType....Items.WideStrings
#. frmRoom..Caption
#: Bookmark.dfm:83
#: Room.dfm:4
msgid "Conference Room"
msgstr "会议室"

#. frmBookmark..chkAutoJoin..Caption
#: Bookmark.dfm:111
msgid "Join on login"
msgstr ""

#. frmBrowse..Caption
#: Browser.dfm:6
msgid "Jabber Browser"
msgstr "Jabber web浏览器"

#. frmBrowse..Panel3..vwBrowse......Caption
#: Browser.dfm:40
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#. frmBrowse..Panel3..vwBrowse......Caption
#. frmInvite..pnlMain..lstJIDS......Caption
#. frmRoomAdminList..lstItems......Caption
#. frmRosterRecv..lvContacts......Caption
#. Programmer's name for it: sJID
#: Browser.dfm:44
#: invite.dfm:77
#: RoomAdminList.dfm:86
#: RosterRecv.dfm:204
#: Jabber1.pas:434
msgid "Jabber ID"
msgstr ""

#. frmBrowse..Panel3..vwBrowse......Caption
#: Browser.dfm:48
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. frmBrowse..Panel3..pnlInfo..lblError..Caption
#: Browser.dfm:84
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#. frmBrowse..Panel3..pnlInfo..lblError..Font.Name
#. frmBrowse..pnlTop..btnClose..Font.Name
#. frmChat..Panel1..btnClose..Font.Name
#. frmDebug..pnlTop..btnClose..Font.Name
#. frmTracer..Panel1..Font.Name
#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..Panel1..btnClose..Font.Name
#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..TntPanel1..Font.Name
#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..StaticText4..Font.Name
#. frmRegister..Tabs..TabSheet1..Label1..Font.Name
#. frmRegister..Tabs..TabSheet1..lblIns..Font.Name
#. frmRegister..Tabs..TabSheet3..Label2..Font.Name
#. frmRegister..Tabs..TabSheet4..lblOK..Font.Name
#. frmRegister..Tabs..TabSheet4..lblBad..Font.Name
#. frmRoom..Panel3..MsgList..Font.Name
#. frmRoom..Panel1..btnClose..Font.Name
#. frmXferManager..Panel1..btnClose..Font.Name
#. frmPrefAway..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefDialogs..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefFont..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefGroups..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefLayouts..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefMsg..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefNetwork..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefNotify..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefPlugins..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefPresence..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefRoster..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefSubscription..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefSystem..StaticText4..Font.Name
#. frmPrefTransfer..StaticText4..Font.Name
#: Browser.dfm:88
#: Browser.dfm:131
#: ChatWin.dfm:39
#: Debug.dfm:256
#: ExceptTracer.dfm:52
#: MsgRecv.dfm:420
#: Prefs.dfm:3140
#: Prefs.dfm:3187
#: RegForm.dfm:38
#: RegForm.dfm:54
#: RegForm.dfm:109
#: RegForm.dfm:131
#: RegForm.dfm:151
#: Room.dfm:22
#: Room.dfm:84
#: XferManager.dfm:41
#: prefs/PrefAway.dfm:118
#: prefs/PrefDialogs.dfm:199
#: prefs/PrefFont.dfm:230
#: prefs/PrefGroups.dfm:118
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1170
#: prefs/PrefMsg.dfm:180
#: prefs/PrefNetwork.dfm:196
#: prefs/PrefNotify.dfm:145
#: prefs/PrefPlugins.dfm:112
#: prefs/PrefPresence.dfm:242
#: prefs/PrefRoster.dfm:103
#: prefs/PrefSubscription.dfm:34
#: prefs/PrefSystem.dfm:52
#: prefs/PrefTransfer.dfm:198
msgid "Arial"
msgstr ""

#. frmBrowse..StatBar......Text
#: Browser.dfm:103
msgid "0 Objects"
msgstr ""

#. frmBrowse..pnlTop..btnClose..Caption
#. frmChat..Panel1..btnClose..Caption
#. frmDebug..pnlTop..btnClose..Caption
#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..Panel1..btnClose..Caption
#. frmRoom..Panel1..btnClose..Caption
#. frmXferManager..Panel1..btnClose..Caption
#: Browser.dfm:126
#: ChatWin.dfm:34
#: Debug.dfm:251
#: MsgRecv.dfm:415
#: Room.dfm:79
#: XferManager.dfm:36
msgid "X"
msgstr ""

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBack..Hint
#: Browser.dfm:177
msgid "Previous JID"
msgstr "前一个 JID"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBack..Caption
#: Browser.dfm:179
msgid "Back"
msgstr "后退"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnFwd..Hint
#: Browser.dfm:188
msgid "Next JID"
msgstr "下一个 JID"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnFwd..Caption
#: Browser.dfm:189
msgid "btnFwd"
msgstr ""

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton2..Caption
#: Browser.dfm:197
msgid "ToolButton2"
msgstr "工具栏按钮2"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnHome..Hint
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..Caption
#. Programmer's name for it: sResourceHome
#: Browser.dfm:204
#: Profile.dfm:391
#: vcard.dfm:211
#: ConnDetails.pas:116
msgid "Home"
msgstr ""

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnHome..Caption
#: Browser.dfm:205
msgid "btnHome"
msgstr ""

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton1..Hint
#: Browser.dfm:212
msgid "Change Views"
msgstr "改变视图"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton1..Caption
#: Browser.dfm:213
msgid "ToolButton1"
msgstr "工具栏按钮2"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBookmark..Hint
#: Browser.dfm:221
msgid "Add a Bookmark"
msgstr "添加书签"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBookmark..Caption
#: Browser.dfm:222
msgid "btnBookmark"
msgstr ""

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbJID..pnlJID..Caption
#: Browser.dfm:249
msgid "Jabber Address:   "
msgstr "Jabber 地址： "

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbJID..pnlButtons..btnGo..Caption
#: Browser.dfm:274
msgid "GO"
msgstr ""

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbJID..pnlButtons..btnRefresh..Hint
#: Browser.dfm:283
msgid "Re-Browse this object"
msgstr ""

#. frmBrowse..popViewStyle..Details1..Caption
#: Browser.dfm:3126
msgid "Details"
msgstr "详细内容"

#. frmBrowse..popViewStyle..LargeIcons1..Caption
#: Browser.dfm:3130
msgid "Large Icons"
msgstr "大图标"

#. frmBrowse..popViewStyle..SmallIcons1..Caption
#: Browser.dfm:3134
msgid "Small Icons"
msgstr "小图标"

#. frmBrowse..popViewStyle..List1..Caption
#: Browser.dfm:3138
msgid "List"
msgstr "列表"

#. frmBrowse..popContext..mBrowse..Caption
#. Programmer's name for it: sBrowse
#. frmPrefMsg..btnLogBrowse..Caption
#. frmPrefMsg..btnSpoolBrowse..Caption
#. frmPrefPlugins..btnBrowsePluginPath..Caption
#. frmPrefTransfer..btnTransferBrowse..Caption
#: Browser.dfm:3147
#: ExResponders.pas:126
#: prefs/PrefMsg.dfm:75
#: prefs/PrefMsg.dfm:129
#: prefs/PrefPlugins.dfm:72
#: prefs/PrefTransfer.dfm:144
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#. frmBrowse..popContext..mBrowseNew..Caption
#: Browser.dfm:3151
msgid "Browse in New Window"
msgstr "新窗口中浏览"

#. frmBrowse..popContext..mBookmark..Caption
#: Browser.dfm:3155
msgid "Add Bookmark to Roster"
msgstr "添加联系人书签"

#. frmBrowse..popContext..mVCard..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuServer..mnuServerVCard..Caption
#: Browser.dfm:3162
#: Jabber1.dfm:421
msgid "vCard"
msgstr ""

#. frmBrowse..popContext..mVersion..Caption
#. Programmer's name for it: sVersion
#: Browser.dfm:3166
#: ExResponders.pas:123
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. frmBrowse..popContext..mTime..Caption
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuServer..mnuTime..Caption
#. Programmer's name for it: sTime
#: Browser.dfm:3170
#: Jabber1.dfm:417
#: ExResponders.pas:124
msgid "Time"
msgstr "时间"

#. frmBrowse..popContext..mLast..Caption
#: Browser.dfm:3174
msgid "Last Time/Activity"
msgstr "最后时间/动作"

#. frmBrowse..popContext..mSearch..Caption
#. Programmer's name for it: sJUDSearch
#: Browser.dfm:3178
#: jud.pas:111
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. frmBrowse..popContext..mRegister..Caption
#: Browser.dfm:3182
msgid "Register"
msgstr "注册"

#. frmBrowse..popContext..mJoinConf..Caption
#: Browser.dfm:3186
msgid "Join Conference"
msgstr "参加会议"

#. frameButtons..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#. frmTracer..frameButtons1..Panel1..btnCancel..Caption
#. frmPrefs..Panel1..Panel3..btnOK..Caption
#: buttonFrame.dfm:37
#: ExceptTracer.dfm:36
#: Prefs.dfm:3225
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. frameButtons..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#. frmDockWizard..TntPanel1..btnCancel..Caption
#. frmPrefs..Panel1..Panel3..btnCancel..Caption
#. fRecvStatus..Panel1..btnCancel..Caption
#. fSendStatus..Panel1..btnCancel..Caption
#. frmWizard..TntPanel1..btnCancel..Caption
#. Programmer's name for it: sBtnCancel
#: buttonFrame.dfm:48
#: DockWizard.dfm:55
#: Prefs.dfm:3236
#: RecvStatus.dfm:100
#: SendStatus.dfm:20
#: Wizard.dfm:55
#: RegForm.pas:87
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. frmChat..Caption
#: ChatWin.dfm:5
msgid "Chat Window"
msgstr "聊天窗口"

#. frmChat..Panel1..pnlJID..lblNick..Caption_UTF7
#: ChatWin.dfm:73
msgid " Foo +fUh9SX1KfUs "
msgstr ""

#. frmChat..Panel1..pnlJID..lblJID..Caption
#. frmRosterRecv..pnlFrom..txtFrom..Caption
#: ChatWin.dfm:82
#: RosterRecv.dfm:86
msgid "<JID>"
msgstr ""

#. frmChat..popContact..mnuSave..Caption
#: ChatWin.dfm:92
msgid "Save Conversation"
msgstr "保存会话内容"

#. frmChat..popContact..mnuHistory..Caption
#: ChatWin.dfm:96
msgid "Show History ..."
msgstr "显示历史消息..."

#. frmChat..popContact..popClearHistory..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..popClearHistory..Caption
#. frmRoom..popRoom..popClearHistory..Caption
#: ChatWin.dfm:100
#: MsgRecv.dfm:514
#: Room.dfm:153
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史消息"

#. frmChat..popContact..popResources..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..mnuResources..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Caption
#: ChatWin.dfm:108
#: MsgRecv.dfm:549
#: Profile.dfm:162
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#. frmChat..popContact..mnuSendFile..Caption
#: ChatWin.dfm:114
msgid "Send File ..."
msgstr "发送文件..."

#. frmChat..popContact..popAddContact..Caption
#: ChatWin.dfm:118
msgid "Add to roster ..."
msgstr "添加到联系人..."

#. frmChat..popContact..mnuProfile..Caption
#: ChatWin.dfm:122
msgid "Show Profile ..."
msgstr "显示个人简介..."

#. frmChat..popContact..C1..Caption
#: ChatWin.dfm:126
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#. frmChat..popContact..C1..mnuVersionRequest..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..C1..mnuVersionRequest..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popClientInfo..popVersion..Caption
#: ChatWin.dfm:128
#: MsgRecv.dfm:524
#: RosterWindow.dfm:274
msgid "Version Request"
msgstr "版本号查询"

#. frmChat..popContact..C1..mnuTimeRequest..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..C1..mnuTimeRequest..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popClientInfo..popTime..Caption
#: ChatWin.dfm:132
#: MsgRecv.dfm:528
#: RosterWindow.dfm:278
msgid "Time Request"
msgstr "时间查询"

#. frmChat..popContact..C1..mnuLastActivity..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..C1..mnuLastActivity..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Panel2..btnLast..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popClientInfo..popLast..Caption
#. Programmer's name for it: sMsgLast
#: ChatWin.dfm:136
#: MsgRecv.dfm:532
#: Profile.dfm:206
#: RosterWindow.dfm:282
#: ExEvents.pas:94
msgid "Last Activity"
msgstr "最后动作"

#. frmChat..popContact..mnuBlock..Caption
#. frmMsgRecv..popContact..mnuBlock..Caption
#: ChatWin.dfm:141
#: MsgRecv.dfm:537
msgid "Block Contact"
msgstr "阻止此联系人"

#. frmChat..popContact..NotificationOptions1..Caption
#. frmRoom..popRoom..NotificationOptions1..Caption
#: ChatWin.dfm:148
#: Room.dfm:214
msgid "Notification Options ..."
msgstr "通知选项..."

#. frmChat..popContact..mnuOnTop..Caption
#. frmRoom..popRoom..mnuOnTop..Caption
#: ChatWin.dfm:152
#: Room.dfm:222
msgid "Always on Top"
msgstr "总在最前面"

#. frmChat..popContact..mnuReturns..Caption
#: ChatWin.dfm:156
msgid "Embed Returns"
msgstr "自动包含回车符"

#. frmChat..popContact..mnuWordwrap..Caption
#. frmRoom..popRoom..mnuWordwrap..Caption
#: ChatWin.dfm:160
#: Room.dfm:218
msgid "Word Wrap Input"
msgstr ""

#. frmChat..SaveDialog1..DefaultExt
#: ChatWin.dfm:175
msgid "html"
msgstr ""

#. frmChat..SaveDialog1..Filter
#: ChatWin.dfm:176
msgid "RTF Files|*.rtf|All Files|*.*"
msgstr ""

#. frmConnDetails..Caption
#: ConnDetails.dfm:7
msgid "Connection Details"
msgstr "联接信息"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Caption
#: ConnDetails.dfm:52
msgid "Profile"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..lblUsername..Caption
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..lblSocksUsername..Caption
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..lblProxyUsername..Caption
#. frmPrefTransfer..grpWebDav..Label7..Caption
#: ConnDetails.dfm:59
#: ConnDetails.dfm:292
#: prefs/PrefNetwork.dfm:106
#: prefs/PrefTransfer.dfm:79
msgid "Username:"
msgstr "登陆名："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label10..Caption
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..lblSocksPassword..Caption
#. frmJoinRoom..lblPassword..Caption
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..lblProxyPassword..Caption
#. frmPrefTransfer..grpWebDav..Label8..Caption
#: ConnDetails.dfm:67
#: ConnDetails.dfm:301
#: JoinRoom.dfm:48
#: prefs/PrefNetwork.dfm:114
#: prefs/PrefTransfer.dfm:86
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label11..Caption
#: ConnDetails.dfm:75
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label12..Caption
#: ConnDetails.dfm:83
msgid "Resource:"
msgstr "资源："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..lblServerList..Caption
#: ConnDetails.dfm:92
msgid "Download a list of servers"
msgstr "下载jabber服务器列表"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label13..Caption
#: ConnDetails.dfm:107
msgid "Enter desired username for new accounts."
msgstr "输入注册登陆名"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..cboServer....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:119
msgid "jabber.org"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..cboServer....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:120
msgid "jabber.com"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..chkSavePasswd..Caption
#: ConnDetails.dfm:127
msgid "Save pass&word"
msgstr "保存密码"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..txtPassword..PasswordChar
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..txtSocksPassword..PasswordChar
#. frmInputPass..txtPassword..PasswordChar
#. frmJoinRoom..txtPassword..PasswordChar
#. frmPassword..txtOldPassword..PasswordChar
#. frmPassword..txtNewPassword..PasswordChar
#. frmPassword..txtConfirmPassword..PasswordChar
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..txtProxyPassword..PasswordChar
#. frmPrefTransfer..grpWebDav..txtDavPassword..PasswordChar
#: ConnDetails.dfm:143
#: ConnDetails.dfm:361
#: InputPassword.dfm:60
#: JoinRoom.dfm:104
#: Password.dfm:42
#: Password.dfm:70
#: Password.dfm:78
#: prefs/PrefNetwork.dfm:164
#: prefs/PrefTransfer.dfm:128
msgid "*"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..chkRegister..Caption
#: ConnDetails.dfm:160
msgid "This is a new account"
msgstr "新注册账号"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Caption
#: ConnDetails.dfm:166
msgid "Connection"
msgstr "连结"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Label4..Caption
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..lblSocksHost..Caption
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..lblProxyHost..Caption
#: ConnDetails.dfm:173
#: ConnDetails.dfm:266
#: prefs/PrefNetwork.dfm:90
msgid "Host:"
msgstr "服务器："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Label7..Caption
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..lblSocksPort..Caption
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..lblProxyPort..Caption
#. frmPrefTransfer..grpWebDav..Label4..Caption
#: ConnDetails.dfm:181
#: ConnDetails.dfm:275
#: prefs/PrefNetwork.dfm:98
#: prefs/PrefTransfer.dfm:58
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Label8..Caption
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..lblSocksType..Caption
#. frmPrefPresence..GroupBox1..Label13..Caption
#: ConnDetails.dfm:189
#: ConnDetails.dfm:284
#: prefs/PrefPresence.dfm:93
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Label6..Caption
#. frmPrefPresence..GroupBox1..Label14..Caption
#: ConnDetails.dfm:197
#: prefs/PrefPresence.dfm:100
msgid "Priority:"
msgstr "优先级："

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..chkSSL..Caption
#: ConnDetails.dfm:220
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..cboConnection..Text
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..cboConnection....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:234
#: ConnDetails.dfm:237
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..cboConnection....Items.WideStrings
#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:238
#: ConnDetails.dfm:345
msgid "HTTP"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..Caption
#: ConnDetails.dfm:259
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..chkSocksAuth..Caption
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..chkProxyAuth..Caption
#: ConnDetails.dfm:310
#: prefs/PrefNetwork.dfm:145
msgid "Authentication Required"
msgstr "要求验证"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:341
#: Profile.dfm:98
msgid "None"
msgstr "空"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:342
msgid "Version 4"
msgstr "版本 4"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:343
msgid "Version 4a"
msgstr "版本 4a"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:344
msgid "Version 5"
msgstr "版本 5"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Caption
#: ConnDetails.dfm:367
msgid "HTTP Polling"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label1..Caption
#: ConnDetails.dfm:374
msgid "URL:"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label2..Caption
#: ConnDetails.dfm:382
msgid "Poll Time:"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label5..Caption
#: ConnDetails.dfm:390
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label9..Caption
#: ConnDetails.dfm:397
msgid "# of Keys:"
msgstr ""

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..lblNote....AutoSize
#: ConnDetails.dfm:411
msgid "NOTE: You must use the URL of your jabber server's HTTP tunnelling proxy. You can not use some \"standard\" HTTP proxy for this to work. Contact your server administrator for additional information."
msgstr "注意：必须使用jabber服务器HTTP隧道代理的 URL 。此时不能使用\"标准\"HTTP代理。详细请咨询服务器管理员。"

#. frmCustomNotify..Caption
#: CustomNotify.dfm:7
msgid "Custom Notification Options"
msgstr "设置通知选项"

#. frmCustomNotify..Label1..Caption
#: CustomNotify.dfm:25
msgid "Reset to default preferences ..."
msgstr "重置至默认偏好选项..."

#. frmCustomNotify..optNotify..Caption
#. frmPrefNotify..optNotify..Caption
#: CustomNotify.dfm:48
#: prefs/PrefNotify.dfm:54
msgid "Notify Options"
msgstr "通知设置"

#. frmCustomNotify..optNotify..chkFlash..Caption
#. frmPrefNotify..optNotify..chkFlash..Caption
#: CustomNotify.dfm:55
#: prefs/PrefNotify.dfm:61
msgid "Flash Taskbar button, or highlight tab"
msgstr "闪烁工具栏按钮，或加亮选项卡"

#. frmCustomNotify..optNotify..chkToast..Caption
#. frmPrefNotify..optNotify..chkToast..Caption
#: CustomNotify.dfm:64
#: prefs/PrefNotify.dfm:70
msgid "Show a \"Toast\" popup"
msgstr ""

#. frmCustomNotify..optNotify..chkTrayNotify..Caption
#. frmPrefNotify..optNotify..chkTrayNotify..Caption
#: CustomNotify.dfm:73
#: prefs/PrefNotify.dfm:79
msgid "Flash tray icon"
msgstr "闪烁托盘按钮"

#. frmCustomPres..Caption
#: CustomPres.dfm:5
msgid "Custom Presence"
msgstr "设置状态"

#. frmCustomPres..Label1..Caption
#: CustomPres.dfm:25
msgid "Presence Type:"
msgstr "状态类型："

#. frmCustomPres..Label2..Caption
#. frmPrefPresence..GroupBox1..Label12..Caption
#: CustomPres.dfm:32
#: prefs/PrefPresence.dfm:86
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#. frmCustomPres..Label3..Caption
#: CustomPres.dfm:39
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterChat..Caption
#. Programmer's name for it: sChat
#. frmPrefPresence..GroupBox1..cboCPType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:76
#: Room.dfm:243
#: Jabber1.pas:388
#: prefs/PrefPresence.dfm:135
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presOnline..Caption
#. frmExodus..popTray..trayPresence..Available2..Caption
#. frmRosterWindow..popStatus..Online1..Caption
#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpPresence..popGrpAvailable..Caption
#. Programmer's name for it: sRosterAvail
#. Programmer's name for it: sGrpOnline
#. frmPrefGroups..cboVisible....Items.WideStrings
#. frmPrefPresence..GroupBox1..cboCPType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:77
#: Jabber1.dfm:351
#: Jabber1.dfm:2630
#: RosterWindow.dfm:339
#: RosterWindow.dfm:530
#: Jabber1.pas:391
#: RosterWindow.pas:329
#: /src/exodus/jopl/Roster.pas:115
#: prefs/PrefGroups.dfm:71
#: prefs/PrefPresence.dfm:136
msgid "Available"
msgstr "可联系"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presAway..Caption
#. frmExodus..popTray..trayPresence..Away1..Caption
#. frmRosterWindow..popStatus..presAway..Caption
#. Programmer's name for it: sRosterAway
#. Programmer's name for it: sGrpAway
#. frmPrefGroups..cboVisible....Items.WideStrings
#. frmPrefPresence..GroupBox1..cboCPType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:78
#: Jabber1.dfm:356
#: Jabber1.dfm:2635
#: RosterWindow.dfm:344
#: Jabber1.pas:393
#: RosterWindow.pas:330
#: /src/exodus/jopl/Roster.pas:116
#: prefs/PrefGroups.dfm:70
#: prefs/PrefPresence.dfm:137
msgid "Away"
msgstr "离开"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#. Programmer's name for it: sRosterXA
#. Programmer's name for it: sGrpXA
#. frmPrefGroups..cboVisible....Items.WideStrings
#. frmPrefPresence..GroupBox1..cboCPType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:79
#: Jabber1.pas:394
#: RosterWindow.pas:331
#: /src/exodus/jopl/Roster.pas:117
#: prefs/PrefGroups.dfm:69
#: prefs/PrefPresence.dfm:138
msgid "Ext. Away"
msgstr "扩展. 离开"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presDND..Caption
#. frmExodus..popTray..trayPresence..DoNotDisturb1..Caption
#. frmRosterWindow..popStatus..presDND..Caption
#. Programmer's name for it: sRosterDND
#. Programmer's name for it: sGrpDND
#. frmPrefGroups..cboVisible....Items.WideStrings
#. frmPrefPresence..GroupBox1..cboCPType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:80
#: Jabber1.dfm:366
#: Jabber1.dfm:2645
#: RosterWindow.dfm:354
#: Jabber1.pas:395
#: RosterWindow.pas:332
#: /src/exodus/jopl/Roster.pas:118
#: prefs/PrefGroups.dfm:68
#: prefs/PrefPresence.dfm:139
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "请勿打扰"

#. frmCustomPres..chkSave..Caption
#: CustomPres.dfm:109
msgid "Save this presence to my preferences."
msgstr "保存此状态为偏好状态。"

#. frmCustomPres..boxSave..lblTitle..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Label24..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet5..Label24..Caption
#: CustomPres.dfm:124
#: Profile.dfm:748
#: vcard.dfm:563
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#. frmCustomPres..boxSave..lblHotkey..Caption
#. frmPrefPresence..GroupBox1..lblHotkey..Caption
#: CustomPres.dfm:132
#: prefs/PrefPresence.dfm:107
msgid "HotKey:"
msgstr "热键："

#. frmDebug..Caption
#: Debug.dfm:6
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#. frmDebug..Panel2..Caption
#: Debug.dfm:31
msgid "Panel2"
msgstr ""

#. frmDebug..pnlTop..lblJID..Caption
#: Debug.dfm:267
msgid "(Disconnected)"
msgstr "(断开)"

#. frmDebug..pnlTop..lblLabel..Caption
#: Debug.dfm:275
msgid "Current JID:  "
msgstr "当前 JID："

#. frmDebug..PopupMenu1..Clear1..Caption
#: Debug.dfm:283
msgid "Clear "
msgstr "清除"

#. frmDebug..PopupMenu1..SendXML1..Caption
#: Debug.dfm:288
msgid "Send XML"
msgstr "发送 XML"

#. frmDebug..PopupMenu1..Find1..Caption
#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnFind..Caption
#: Debug.dfm:292
#: Jabber1.dfm:168
msgid "Find"
msgstr "查找"

#. frmDebug..PopupMenu1..WordWrap1..Caption
#: Debug.dfm:297
msgid "Word Wrap"
msgstr ""

#. frmDebug..PopupMenu1..popMsg..Caption
#. frmMsgRecv..Caption
#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterMsg..Caption
#: Debug.dfm:306
#: MsgRecv.dfm:6
#: Room.dfm:239
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. frmDebug..PopupMenu1..popIQGet..Caption
#: Debug.dfm:310
msgid "IQ Get"
msgstr ""

#. frmDebug..PopupMenu1..popIQSet..Caption
#: Debug.dfm:314
msgid "IQ Set"
msgstr ""

#. frmDebug..PopupMenu1..popPres..Caption
#. frmExodus..popTray..trayPresence..Caption
#. frmPrefs..Scroller..lblCustomPres..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..Caption
#: Debug.dfm:318
#: Jabber1.dfm:2627
#: Prefs.dfm:1969
#: RosterWindow.dfm:287
msgid "Presence"
msgstr "状态"

#. frmDockable..Caption
#: Dockable.dfm:6
msgid "frmDockable"
msgstr ""

#. frmDockWizard..Caption
#: DockWizard.dfm:5
msgid "Dockable Wizard"
msgstr "可停靠向导"

#. frmDockWizard..TntPanel1..btnBack..Caption
#. frmWizard..TntPanel1..btnBack..Caption
#: DockWizard.dfm:38
#: Wizard.dfm:38
msgid "< Back"
msgstr "< 后退"

#. frmDockWizard..TntPanel1..btnNext..Caption
#. frmWizard..TntPanel1..btnNext..Caption
#: DockWizard.dfm:46
#: Wizard.dfm:46
msgid "Next >"
msgstr "前进 >"

#. frmDockWizard..Panel1..lblWizardTitle..Caption
#. frmWizard..Panel1..lblWizardTitle..Caption
#: DockWizard.dfm:84
#: Wizard.dfm:84
msgid "Wizard Label goes here"
msgstr "向导标志"

#. frmDockWizard..Panel1..lblWizardDetails..Caption
#. frmWizard..Panel1..lblWizardDetails..Caption
#: DockWizard.dfm:99
#: Wizard.dfm:99
msgid "lblWizardDetails"
msgstr ""

#. frmDockWizard..Tabs..TabSheet1..Caption
#. frmWizard..Tabs..TabSheet1..Caption
#: DockWizard.dfm:1059
#: Wizard.dfm:1059
msgid "TabSheet1"
msgstr ""

#. frmEmoticons..Caption
#: Emoticons.dfm:6
msgid "frmEmoticons"
msgstr ""

#. frmEmoticons..ToolBar1..Caption
#: Emoticons.dfm:31
msgid "ToolBar1"
msgstr ""

#. frmEmoticons..ToolBar2..Caption
#: Emoticons.dfm:320
msgid "ToolBar2"
msgstr ""

#. frmTracer..Caption
#: ExceptTracer.dfm:7
msgid "Tracer"
msgstr ""

#. frmTracer..Panel1..Caption
#: ExceptTracer.dfm:48
msgid "Exception Tracer"
msgstr "异常跟踪"

#. frameGeneric..lblLabel..Caption
#: fGeneric.dfm:23
msgid "lblLabel"
msgstr ""

#. frmField..lblPrompt..Caption
#: fLeftLabel.dfm:12
msgid "lblPrompt"
msgstr ""

#. frameListbox..lblCaption..Caption
#: fListbox.dfm:22
msgid "Supported Namespaces:"
msgstr "支持名字空间："

#. frameTreeRoster..treeRoster..Hint
#. frmRosterWindow..treeRoster..Hint
#: fRosterTree.dfm:13
#: RosterWindow.dfm:72
msgid "Roster Hint"
msgstr ""

#. frameObjectActions..pRegister..lblRegister..Caption
#: fService.dfm:28
msgid "Register with this object"
msgstr ""

#. frameObjectActions..pSearch..lblSearch..Caption
#: fService.dfm:55
msgid "Search using this service or agent"
msgstr "使用服务或代理搜索"

#. frameObjectActions..pConf..lblConf..Caption
#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnRoom..Hint
#: fService.dfm:82
#: Jabber1.dfm:155
msgid "Join a conference"
msgstr "参加会议"

#. frameObjectActions..pnlTop..Label1..Caption
#: fService.dfm:109
msgid "See Also:"
msgstr "参考："

#. frameTopLabel..Panel1..lbl..Caption
#: fTopLabel.dfm:23
msgid "lbl"
msgstr ""

#. frmGrpManagement..Caption
#: GrpManagement.dfm:6
msgid "Group Management"
msgstr "组管理"

#. frmGrpManagement..optMove..Caption
#: GrpManagement.dfm:53
msgid "Move the selected contacts to the following group:"
msgstr "移动联系人到下面的组："

#. frmGrpManagement..optCopy..Caption
#: GrpManagement.dfm:64
msgid "Copy the selected contacts to the following group:"
msgstr "拷贝联系人到下面的组"

#. frmGrpRemove..Caption
#: GrpRemove.dfm:6
msgid "Remove Contacts"
msgstr "删除联系人"

#. frmGrpRemove..optMove..Caption
#: GrpRemove.dfm:50
msgid "Move contacts to another group:"
msgstr "移动联系人到其它组"

#. frmGrpRemove..optNuke..Caption
#: GrpRemove.dfm:70
msgid "Remove all contacts in this group:"
msgstr "删除本组所有联系人"

#. frmGrpRemove..chkUnsub..Caption
#: GrpRemove.dfm:78
msgid "Remove these contacts from my roster."
msgstr "删除花名册所有联系人"

#. frmGrpRemove..chkUnsubed..Caption
#: GrpRemove.dfm:88
msgid "Force the contacts to remove me from their roster"
msgstr "从对方花名册删除我"

#. frmInputPass..Caption
#. Programmer's name for it: sPasswordCaption
#: InputPassword.dfm:8
#: Jabber1.pas:443
msgid "Exodus Password"
msgstr "Exodus 密码"

#. frmInputPass..Label1..Caption
#: InputPassword.dfm:31
msgid "Enter password:"
msgstr "输入密码："

#. frmInvalidRoster..Caption
#: InvalidRoster.dfm:6
msgid "Invalid Roster Items"
msgstr "不正确的花名册名单"

#. frmInvalidRoster..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#. frmInvite..pnlMain..Panel1..btnRemove..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popRemove..Caption
#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpRemove..Caption
#. frmRosterWindow..popBookmark..Delete1..Caption
#. frmRosterWindow..popTransport..popTransUnRegister..Caption
#. Programmer's name for it: sRemove
#. frmPrefPlugins..btnRemovePlugin..Caption
#. frmPrefPresence..pnlCustomPresButtons..btnCustomPresRemove..Caption
#: InvalidRoster.dfm:36
#: invite.dfm:101
#: RosterWindow.dfm:320
#: RosterWindow.dfm:566
#: RosterWindow.dfm:589
#: RosterWindow.dfm:618
#: MsgRecv.pas:158
#: prefs/PrefPlugins.dfm:56
#: prefs/PrefPresence.dfm:43
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. frmInvalidRoster..ListView1......Caption
#: InvalidRoster.dfm:57
msgid "Contact ID"
msgstr "联系人 ID"

#. frmInvalidRoster..ListView1......Caption
#: InvalidRoster.dfm:61
msgid "Item"
msgstr "名单"

#. frmInvalidRoster..ListView1......Caption
#: InvalidRoster.dfm:65
msgid "Pres. Error"
msgstr "状态错误"

#. frmInvalidRoster..popItems..oggleCheckboxes1..Caption
#: InvalidRoster.dfm:76
msgid "Toggle Checkboxes"
msgstr "邦定选择框"

#. frmInvite..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popInvite..Caption
#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpInvite..Caption
#: invite.dfm:5
#: RosterWindow.dfm:264
#: RosterWindow.dfm:539
msgid "Invite to Conference"
msgstr "邀请到会议"

#. frmInvite..pnlMain..lstJIDS......Caption
#. frmRosterRecv..lvContacts......Caption
#: invite.dfm:73
#: RosterRecv.dfm:200
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#. frmInvite..pnlMain..Panel1..btnAdd..Caption
#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnAddContact..Caption
#. frmPrefPlugins..btnAddPlugin..Caption
#. frmPrefPresence..pnlCustomPresButtons..btnCustomPresAdd..Caption
#: invite.dfm:110
#: Jabber1.dfm:148
#: prefs/PrefPlugins.dfm:37
#: prefs/PrefPresence.dfm:34
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. frmInvite..pnlMain..Panel2..Label2..Caption
#: invite.dfm:129
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#. frmInvite..pnlMain..Panel2..Label1..Caption
#: invite.dfm:137
msgid "Invite the following contacts to:"
msgstr "邀请如下联系人："

#. frmInvite..pnlMain..Panel2..memReason....Lines.WideStrings
#: invite.dfm:146
msgid "Please join us in this conference room."
msgstr "清参加到到如下会议室："

#. frmExodus..Caption
#. Programmer's name for it: sExodus
#. Programmer's name for it: sProfileDefaultResource
#: Jabber1.dfm:7
#: Jabber1.pas:387
#: Login.pas:63
msgid "Exodus"
msgstr ""

#. frmExodus..Tabs..tbsRoster..Caption
#: Jabber1.dfm:59
msgid "Messenger"
msgstr ""

#. frmExodus..Tabs..tbsRoster..pnlRight..Caption
#: Jabber1.dfm:94
msgid "THIS IS PNLRIGHT"
msgstr ""

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnOnlineRoster..Hint
#: Jabber1.dfm:135
msgid "View Online/All"
msgstr "显示 在线/所有"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnOnlineRoster..Caption
#: Jabber1.dfm:138
msgid "View"
msgstr "显示"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnAddContact..Hint
#. frmJud..PopupMenu1..popAdd..Caption
#. frmAdd..Caption
#. frmRosterWindow..popActions..popAddContact..Caption
#: Jabber1.dfm:145
#: jud.dfm:206
#: RosterAdd.dfm:6
#: RosterWindow.dfm:515
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnRoom..Caption
#: Jabber1.dfm:158
msgid "Rooms"
msgstr "房间"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnFind..Hint
#: Jabber1.dfm:165
msgid "Search for Contacts"
msgstr "查找联系人"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnExpanded..Hint
#: Jabber1.dfm:175
msgid "Toggle Expanded Mode"
msgstr "绑定扩展模式"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnExpanded..Caption
#: Jabber1.dfm:178
msgid "Expanded"
msgstr "已扩展"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnConnect..Hint
#: Jabber1.dfm:186
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "连结/断开"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnConnect..Caption
#. frmRosterWindow..popTransport..popTransLogon..Caption
#: Jabber1.dfm:189
#: RosterWindow.dfm:607
msgid "Log On"
msgstr "登陆"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnDelContact..Hint
#. frmRemove..Caption
#: Jabber1.dfm:197
#: RemoveContact.dfm:7
msgid "Remove Contact"
msgstr "删除联系人"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Caption
#: Jabber1.dfm:222
msgid "&Exodus"
msgstr ""

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Test1..Caption
#: Jabber1.dfm:224
msgid "Test"
msgstr "测试"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Connect2..Caption
#: Jabber1.dfm:229
msgid "Sign &On/Off"
msgstr "登陆/登出"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..Caption
#: Jabber1.dfm:237
msgid "&View"
msgstr "显示"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..mnuToolbar..Caption
#: Jabber1.dfm:239
msgid "Show Toolbar"
msgstr "显示工具栏"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..mnuStatBar..Caption
#: Jabber1.dfm:243
msgid "Show Status Bar"
msgstr "显示状态栏"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..mnuExpanded..Caption
#: Jabber1.dfm:247
msgid "Dock Windows"
msgstr "停靠窗口"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..ShowEventsWindow1..Caption
#: Jabber1.dfm:253
msgid "Instant Messages"
msgstr "即时消息"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..ClearMessages1..Caption
#: Jabber1.dfm:258
msgid "Clear &Instant Messages"
msgstr "清除即时消息"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuMessage..Caption
#: Jabber1.dfm:266
msgid "Send Instant &Message"
msgstr "发送即时消息"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuChat..Caption
#: Jabber1.dfm:271
msgid "Start &Chat"
msgstr "开始聊天"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuConference..Caption
#: Jabber1.dfm:276
msgid "&Join a Chat Room"
msgstr "参加到会议室"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuRegisterService..Caption
#: Jabber1.dfm:284
msgid "&Register with a Service"
msgstr "注册到服务"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuPassword..Caption
#: Jabber1.dfm:288
msgid "Change &Password"
msgstr "修改密码"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Exit2..Caption
#: Jabber1.dfm:295
msgid "E&xit"
msgstr "退出"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..Caption
#: Jabber1.dfm:301
msgid "&Tools"
msgstr "工具"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..Caption
#: Jabber1.dfm:303
msgid "&Contacts"
msgstr "联系人"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..AddPerson1..Caption
#: Jabber1.dfm:305
msgid "&Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..RemovePerson1..Caption
#: Jabber1.dfm:310
msgid "&Remove a Contact"
msgstr "删除联系人"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..SearchforPerson1..Caption
#: Jabber1.dfm:314
msgid "&Search for a Contact"
msgstr "查找联系人"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..MessageHistory2..Caption
#: Jabber1.dfm:319
msgid "Contact's Message &History"
msgstr "联系人消息历史"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..Properties2..Caption
#: Jabber1.dfm:324
msgid "Contact &Properties"
msgstr "联系人属性"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..mnuOnline..Caption
#: Jabber1.dfm:332
msgid "Show &Only Online"
msgstr "只显示在线名单"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..NewGroup2..Caption
#: Jabber1.dfm:337
msgid "Add Roster &Group"
msgstr "添加花名册组"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..SubscribetoPresence2..Caption
#: Jabber1.dfm:344
msgid "Su&bscribe to Presence"
msgstr "订阅状态"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..Caption
#: Jabber1.dfm:349
msgid "&Presence"
msgstr "状态"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presXA..Caption
#. frmExodus..popTray..trayPresence..XtendedAway1..Caption
#. frmRosterWindow..popStatus..presXA..Caption
#: Jabber1.dfm:361
#: Jabber1.dfm:2640
#: RosterWindow.dfm:349
msgid "Xtended Away"
msgstr "离开扩展消息"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..Custom3..Caption
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..cboProxyApproach....Items.WideStrings
#: Jabber1.dfm:373
#: prefs/PrefNetwork.dfm:181
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presToggle..Caption
#: Jabber1.dfm:378
msgid "Toggle"
msgstr "绑定"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuRegistration..Caption
#: Jabber1.dfm:387
msgid "Edit My &Registration"
msgstr "编辑注册信息"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuMyVCard..Caption
#: Jabber1.dfm:391
msgid "Edit My &vCard / Profile"
msgstr "编辑我的 vCard / 信息"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuVCard..Caption
#: Jabber1.dfm:398
msgid "&Lookup a vCard"
msgstr "查看 vCard"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuBookmark..Caption
#: Jabber1.dfm:402
msgid "Add a Boo&kmark"
msgstr "添加书签"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuBrowser..Caption
#: Jabber1.dfm:406
msgid "Jabber &Browser"
msgstr "Jabber 浏览器"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuServer..Caption
#: Jabber1.dfm:411
msgid "Server Info"
msgstr "服务器信息"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuServer..mnuVersion..Caption
#: Jabber1.dfm:413
msgid "Version "
msgstr "版本"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..ShowXML1..Caption
#: Jabber1.dfm:426
msgid "Show Debug XML"
msgstr "显示调试 XML"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPlugins..Caption
#: Jabber1.dfm:431
msgid "Plu&gins"
msgstr "插件"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..Preferences1..Caption
#: Jabber1.dfm:437
msgid "&Options..."
msgstr "选项"

#. frmExodus..MainMenu1..Help1..Caption
#: Jabber1.dfm:443
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#. frmExodus..MainMenu1..Help1..About1..Caption
#: Jabber1.dfm:448
msgid "About"
msgstr "关于"

#. frmExodus..popTabs..popCloseTab..Caption
#: Jabber1.dfm:2608
msgid "Close Window"
msgstr "关闭窗口"

#. frmExodus..popTabs..popFloatTab..Caption
#: Jabber1.dfm:2613
msgid "Float Window"
msgstr "浮动窗口"

#. frmExodus..popTray..trayShow..Caption
#: Jabber1.dfm:2623
msgid "Show Exodus"
msgstr "显示主程序窗口"

#. frmExodus..popTray..trayPresence..Custom2..Caption
#. frmRosterWindow..popStatus..Custom1..Caption
#: Jabber1.dfm:2652
#: RosterWindow.dfm:361
msgid "Custom ..."
msgstr "自定义..."

#. frmExodus..popTray..trayMessage..Caption
#. frmJud..PopupMenu1..popMessage..Caption
#. frmSubscribe..PopupMenu1..mnuMessage..Caption
#: Jabber1.dfm:2657
#: jud.dfm:221
#: subscribe.dfm:146
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#. frmExodus..popTray..trayConnect..Caption
#: Jabber1.dfm:2665
msgid "Log On/Off"
msgstr "登陆/登出"

#. frmExodus..popTray..trayExit..Caption
#: Jabber1.dfm:2672
msgid "Exit Exodus"
msgstr "关闭 Exodus"

#. frmJoinRoom..Caption
#: JoinRoom.dfm:6
msgid "Join Room"
msgstr "加入房间"

#. frmJoinRoom..Label1..Caption
#: JoinRoom.dfm:27
msgid "Room Name:"
msgstr "房间名："

#. frmJoinRoom..Label2..Caption
#: JoinRoom.dfm:34
msgid "Room Server:"
msgstr "房间服务器："

#. frmJoinRoom..Label3..Caption
#. frmAdd..Label2..Caption
#. frmSubscribe..boxAdd..Label2..Caption
#: JoinRoom.dfm:41
#: RosterAdd.dfm:33
#: subscribe.dfm:81
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称："

#. frmJoinRoom..txtServer..Text
#: JoinRoom.dfm:97
msgid "txtServer"
msgstr ""

#. frmJud..Caption
#: jud.dfm:5
msgid "Jabber Search"
msgstr "Jabber 搜索"

#. frmJud..Panel1..lblWizardTitle..Caption
#: jud.dfm:40
msgid "Jabber Search Wizard"
msgstr "Jabber 搜索向导"

#. frmJud..Tabs..TabSheet1..lblSelect....Align
#: jud.dfm:61
msgid "Select the user database or enter in the Jabber ID of the search agent to use:"
msgstr "选择用户数据库或者填写使用的搜索代理的Jabber ID"

#. frmJud..Tabs..TabSheet2..Caption
#. frmRegister..Tabs..TabSheet2..Caption
#: jud.dfm:75
#: RegForm.dfm:61
msgid "TabSheet2"
msgstr ""

#. frmJud..Tabs..TabSheet2..lblWait..Caption
#: jud.dfm:83
msgid "Please wait. Contacting search agent:"
msgstr "请等待，正在搜索代理："

#. frmJud..Tabs..TabSheet3..Caption
#. frmRegister..Tabs..TabSheet3..Caption
#: jud.dfm:97
#: RegForm.dfm:96
msgid "TabSheet3"
msgstr ""

#. frmJud..Tabs..TabSheet3..lblInstructions..Caption
#: jud.dfm:105
msgid "Fill in the search criteria to find contacts on."
msgstr "填写待搜索的搜索标准"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Caption
#. frmRegister..Tabs..TabSheet4..Caption
#: jud.dfm:121
#: RegForm.dfm:116
msgid "TabSheet4"
msgstr ""

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..Label3..Caption
#: jud.dfm:137
msgid "Add Contacts to this group:"
msgstr "添加联系人到组"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..lblAddGrp..Caption
#. frmAdd..lblAddGrp..Caption
#: jud.dfm:145
#: RosterAdd.dfm:48
msgid "Add a new Group"
msgstr "添加组"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..Button1..Caption
#. frmRosterRecv..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#. Programmer's name for it: sJUDAdd
#: jud.dfm:171
#: RosterRecv.dfm:44
#: jud.pas:117
msgid "Add Contacts"
msgstr "添加联系人"

#. frmJud..PopupMenu1..popProfile..Caption
#: jud.dfm:210
msgid "View Profile"
msgstr "查看简介"

#. frmJud..PopupMenu1..popChat..Caption
#. frmSubscribe..PopupMenu1..mnuChat..Caption
#. Programmer's name for it: sStartChat
#: jud.dfm:217
#: subscribe.dfm:142
#: Jabber1.pas:431
msgid "Start Chat"
msgstr "开始聊天"

#. frmLogin..Caption
#: Login.dfm:7
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#. frmLogin..Panel1..lblProfile..Caption
#: Login.dfm:61
msgid "Profile:"
msgstr "简介："

#. frmLogin..Panel1..lblJID..Caption
#: Login.dfm:69
msgid "foo@bar.com/resource"
msgstr "foo@bar.com/资源"

#. frmLogin..Panel1..Panel2..btnDetails..Caption
#: Login.dfm:88
msgid "&Details..."
msgstr "详细内容..."

#. frmLogin..Panel1..cboProfiles....Items.WideStrings
#. Programmer's name for it: sDefaultProfile
#. Programmer's name for it: sProfileDefault
#: Login.dfm:105
#: Jabber1.pas:398
#: Login.pas:65
msgid "Default Profile"
msgstr "默认简介"

#. frmLogin..Panel1..chkInvisible..Caption
#: Login.dfm:112
msgid "In&visible"
msgstr "隐藏"

#. frmLogin..popProfiles..CreateNew1..Caption
#: Login.dfm:120
msgid "Create New Profile..."
msgstr "生成新简介..."

#. frmLogin..popProfiles..Delete1..Caption
#: Login.dfm:124
msgid "Delete Profile..."
msgstr "删除简介..."

#. frmMsgQueue..Caption
#: MsgQueue.dfm:6
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. frmMsgQueue..lstEvents......Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip....Items.Strings
#: MsgQueue.dfm:36
#: Profile.dfm:99
msgid "From"
msgstr "来源"

#. frmMsgQueue..lstEvents......Caption
#: MsgQueue.dfm:40
msgid "Date/Time"
msgstr "日起/时间"

#. frmMsgQueue..lstEvents......Caption
#: MsgQueue.dfm:44
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#. frmMsgQueue..PopupMenu1..D1..Caption
#: MsgQueue.dfm:160
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. frmMsgRecv..pnlReply..frameButtons2..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#: MsgRecv.dfm:61
msgid "&Send"
msgstr "发送"

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSendSubject..lblSubject1..Caption
#: MsgRecv.dfm:297
msgid "Subject:    "
msgstr "主题："

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSubject..txtSubject..Caption
#: MsgRecv.dfm:334
msgid "txtSubject"
msgstr ""

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSubject..lblSubject2..Caption
#. frmRoom..Panel1..pnlSubj..lblSubjectURL..Caption
#: MsgRecv.dfm:342
#: Room.dfm:105
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..txtFrom..Caption
#: MsgRecv.dfm:371
msgid "txtFrom"
msgstr ""

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..lblFrom..Caption
#. frmRosterRecv..pnlFrom..StaticText1..Caption
#: MsgRecv.dfm:391
#: RosterRecv.dfm:69
msgid "From:    "
msgstr "来源："

#. frmMsgRecv..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#: MsgRecv.dfm:496
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#. frmMsgRecv..popContact..mnuHistory..Caption
#. frmRoom..popRoom..popShowHistory..Caption
#: MsgRecv.dfm:510
#: Room.dfm:149
msgid "Show History"
msgstr "显示历史"

#. frmMsgRecv..popContact..mnuProfile..Caption
#. frmSubscribe..PopupMenu1..mnuProfile..Caption
#: MsgRecv.dfm:518
#: subscribe.dfm:138
msgid "Show Profile"
msgstr "显示简介"

#. frmMsgRecv..popContact..C1..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popClientInfo..Caption
#: MsgRecv.dfm:522
#: RosterWindow.dfm:272
msgid "Client Info"
msgstr "客户端信息"

#. frmMsgRecv..popContact..mnuSendFile..Caption
#: MsgRecv.dfm:541
msgid "Send File"
msgstr "传送文件"

#. frmMsgRecv..popClipboard..popPaste..Caption
#: MsgRecv.dfm:566
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. frmPassword..Caption
#: Password.dfm:6
msgid "Password Dialog"
msgstr "密码对话框"

#. frmPassword..Label1..Caption
#: Password.dfm:21
msgid "Old password:"
msgstr "旧密码："

#. frmPassword..Label2..Caption
#: Password.dfm:28
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#. frmPassword..Label3..Caption
#: Password.dfm:35
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确定新密码："

#. frmPathSelector..Caption
#: PathSelector.dfm:8
msgid "Browse for Folder"
msgstr ""

#. frmPathSelector..Label1..Caption
#: PathSelector.dfm:26
msgid "Directories"
msgstr "目录"

#. frmPathSelector..Folders..Root
#: PathSelector.dfm:63
msgid "rfDesktop"
msgstr ""

#. frmPrefs..Caption
#: Prefs.dfm:7
msgid "Exodus Preferences"
msgstr "Exodus 偏好"

#. frmPrefs..Scroller..lblDialog..Caption
#: Prefs.dfm:239
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#. frmPrefs..Scroller..lblFonts..Caption
#: Prefs.dfm:434
msgid "Fonts, Colors"
msgstr "字体，颜色"

#. frmPrefs..Scroller..lblFonts..Font.Name
#. frmPrefs..Scroller..lblS10n..Font.Name
#. frmPrefs..Scroller..lblRoster..Font.Name
#. frmPrefs..Scroller..lblSystem..Font.Name
#. frmPrefs..Scroller..lblGroups..Font.Name
#. frmPrefs..Scroller..lblLayouts..Font.Name
#: Prefs.dfm:438
#: Prefs.dfm:641
#: Prefs.dfm:844
#: Prefs.dfm:1047
#: Prefs.dfm:2892
#: Prefs.dfm:3067
msgid "Arial Unicode MS"
msgstr ""

#. frmPrefs..Scroller..lblS10n..Caption
#: Prefs.dfm:636
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#. frmPrefs..Scroller..lblRoster..Caption
#: Prefs.dfm:839
msgid "Roster"
msgstr "花名册"

#. frmPrefs..Scroller..lblSystem..Caption
#: Prefs.dfm:1042
msgid "System"
msgstr "系统"

#. frmPrefs..Scroller..lblNotify..Caption
#: Prefs.dfm:1189
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#. frmPrefs..Scroller..lblAway..Caption
#: Prefs.dfm:1384
msgid "Auto-Away"
msgstr "自动设置离开"

#. frmPrefs..Scroller..lblKeywords..Caption
#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..Caption
#: Prefs.dfm:1579
#: Prefs.dfm:3089
msgid "Keywords"
msgstr "主体]"

#. frmPrefs..Scroller..lblBlockList..Caption
#: Prefs.dfm:1774
msgid "Block List"
msgstr "阻止列表"

#. frmPrefs..Scroller..lblMessages..Caption
#: Prefs.dfm:2164
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#. frmPrefs..Scroller..lblPlugins..Caption
#: Prefs.dfm:2303
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#. frmPrefs..Scroller..lblNetwork..Caption
#: Prefs.dfm:2498
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. frmPrefs..Scroller..lblTransfer..Caption
#. frmXferManager..Panel1..pnlCaption..Caption
#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#. Programmer's name for it: sSoundOOB
#: Prefs.dfm:2692
#: XferManager.dfm:53
#: prefs/PrefNotify.dfm:44
#: prefs/PrefNotify.pas:73
msgid "File Transfers"
msgstr "文件传送"

#. frmPrefs..Scroller..lblGroups..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet2..Caption
#: Prefs.dfm:2887
#: Profile.dfm:222
msgid "Groups"
msgstr "组"

#. frmPrefs..Scroller..lblLayouts..Caption
#: Prefs.dfm:3063
msgid "Layouts"
msgstr "窗口层次"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..Panel2..Label1....Align
#: Prefs.dfm:3116
msgid "Exodus can notify you when a keyword appears in chat room. Enter in the keywords that you want Exodus to look for in messages."
msgstr "当在聊天室内出现特定字符时 Exodus 可以通知你。请键入你感兴趣的字符。"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..Panel2..chkRegex..Caption
#: Prefs.dfm:3124
msgid "Use Regular Expressions for Keyword matches"
msgstr "使用一般字符匹配语句"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..TntPanel1..Caption
#: Prefs.dfm:3135
msgid "Notification Keywords"
msgstr "通知字符`"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Caption
#: Prefs.dfm:3148
msgid "BlockList"
msgstr "阻止列表"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Memo1......Lines.WideStrings
#: Prefs.dfm:3168
msgid "Enter in the Jabber Addresses (JIDs) of the people to block from sending "
msgstr "输入阻止发消息给你的联系人Jabber 地址 (JIDs)"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Memo1....Lines.WideStrings
#: Prefs.dfm:3169
msgid "you "
msgstr "你"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Memo1....Lines.WideStrings
#: Prefs.dfm:3170
msgid "messages. All messages from these contacts will be blocked."
msgstr "信息。所有从这些联系人来的消息将被阻止"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..StaticText4..Caption
#: Prefs.dfm:3182
msgid "Blocked Contacts"
msgstr "被阻止的联系人"

#. frmPrefs..Panel1..Panel3..Button6..Caption
#: Prefs.dfm:3245
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. frmProfile..Caption
#: Profile.dfm:7
msgid "Contact Properties"
msgstr "联系人属性"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet1..Caption
#: Profile.dfm:35
#: vcard.dfm:35
msgid "General"
msgstr "一般"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label1..Caption
#: Profile.dfm:41
msgid "JID:"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#: Profile.dfm:48
#: vcard.dfm:41
msgid "Nick:"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..lblEmail..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet1..lblEmail..Caption
#: Profile.dfm:56
#: vcard.dfm:49
msgid "Email:"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label7..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet1..Label7..Caption
#: Profile.dfm:64
#: vcard.dfm:56
msgid "First (Given)"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label4..Caption
#: Profile.dfm:71
msgid "Middle "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label5..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet1..Label5..Caption
#: Profile.dfm:78
#: vcard.dfm:63
msgid "Last (Family)"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..lblUpdateNick..Caption
#: Profile.dfm:86
msgid "Update nickname based on names."
msgstr "使用姓名填充昵称"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip..Caption
#: Profile.dfm:94
msgid "Subscription Type"
msgstr "订阅类型"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip....Items.Strings
#: Profile.dfm:100
msgid "To"
msgstr "目标"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip....Items.Strings
#: Profile.dfm:101
msgid "Both"
msgstr "全部"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Panel1..Caption
#: Profile.dfm:172
msgid "Online Resources"
msgstr "在线资源"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Panel2..btnVersion..Caption
#: Profile.dfm:188
msgid "Client Version"
msgstr "客户端版本"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Panel2..btnTime..Caption
#: Profile.dfm:197
msgid "Client Time"
msgstr "客户端时间"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet2..Panel3..Caption
#: Profile.dfm:241
msgid "Panel3"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet2..Panel3..btnAddGroup..Caption
#. frmRosterWindow..popActions..popAddGroup..Caption
#: Profile.dfm:260
#: RosterWindow.dfm:519
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..Caption
#: Profile.dfm:267
#: vcard.dfm:110
msgid "Personal Info."
msgstr "个人信息."

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..lblURL..Caption
#: Profile.dfm:275
msgid "Personal URL:"
msgstr "个人 URL:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label12..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..Label12..Caption
#: Profile.dfm:283
#: vcard.dfm:117
msgid "Occupation:"
msgstr "职业："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label6..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..Label6..Caption
#: Profile.dfm:290
#: vcard.dfm:124
msgid "Birthday:"
msgstr "生日："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label28..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..Label28..Caption
#: Profile.dfm:297
#: vcard.dfm:131
msgid "Typical Format: YYYY-MM-DD"
msgstr "典型格式：YYYY-MM-DD "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label8..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Label19..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..Label8..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet5..Label19..Caption
#: Profile.dfm:304
#: Profile.dfm:755
#: vcard.dfm:138
#: vcard.dfm:570
msgid "Voice Tel:"
msgstr "电话："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label9..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Label20..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..Label9..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet5..Label20..Caption
#: Profile.dfm:311
#: Profile.dfm:762
#: vcard.dfm:145
#: vcard.dfm:577
msgid "Fax Tel:"
msgstr "传真："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label3..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..Label1..Caption
#: Profile.dfm:318
#: vcard.dfm:152
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:337
#: vcard.dfm:162
msgid "Accounting/Finance"
msgstr "资产/财政"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:338
#: vcard.dfm:163
msgid "Computer related (IS, MIS, DP)"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:339
#: vcard.dfm:164
msgid "Computer related (WWW)"
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:340
#: vcard.dfm:165
msgid "Consulting"
msgstr "顾问"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:341
#: vcard.dfm:166
msgid "Education/training"
msgstr "教育/培训"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:342
#: vcard.dfm:167
msgid "Engineering"
msgstr "工程师"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:343
#: vcard.dfm:168
msgid "Executive/senior management"
msgstr "执行官/高级管理"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:344
#: vcard.dfm:169
msgid "General administrative/supervisory"
msgstr "总经理/董事"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:345
#: vcard.dfm:170
msgid "Government/Military"
msgstr "政府/军队"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:346
#: vcard.dfm:171
msgid "Manufacturing/production/operations"
msgstr "制造/产品/运维"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:347
#: vcard.dfm:172
msgid "Professional services (medical, legal, etc.)"
msgstr "职业服务（医学，法律，等）"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:348
#: vcard.dfm:173
msgid "Research and development"
msgstr "研发"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:349
#: vcard.dfm:174
msgid "Retired"
msgstr "退休"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:350
#: vcard.dfm:175
msgid "Sales/marketing/advertising"
msgstr "销售/市场/广告"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:351
#: vcard.dfm:176
msgid "Self-employed/owner"
msgstr "自由职业者"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:352
#: vcard.dfm:177
msgid "Student"
msgstr "学生"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:353
#: vcard.dfm:178
msgid "Unemployed/Between Jobs"
msgstr "失业/跳槽中"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label13..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Label16..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..Label13..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Label16..Caption
#: Profile.dfm:398
#: Profile.dfm:820
#: vcard.dfm:218
#: vcard.dfm:630
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label21..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Label15..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..Label21..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Label15..Caption
#: Profile.dfm:405
#: Profile.dfm:813
#: vcard.dfm:225
#: vcard.dfm:623
msgid "State / Region:"
msgstr "省份/地区："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label29..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Label17..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..Label29..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Label17..Caption
#: Profile.dfm:412
#: Profile.dfm:827
#: vcard.dfm:232
#: vcard.dfm:637
msgid "Address 2:"
msgstr "地址 2："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label30..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Label18..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..Label30..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Label18..Caption
#: Profile.dfm:419
#: Profile.dfm:834
#: vcard.dfm:239
#: vcard.dfm:644
msgid "Address 1:"
msgstr "地址 1："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label31..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Label26..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..Label31..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Label26..Caption
#: Profile.dfm:426
#: Profile.dfm:841
#: vcard.dfm:246
#: vcard.dfm:651
msgid "City / Locality:"
msgstr "城市/位置："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label32..Caption
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Label14..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..Label32..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Label14..Caption
#: Profile.dfm:433
#: Profile.dfm:848
#: vcard.dfm:253
#: vcard.dfm:658
msgid "Zip / Postal Code:"
msgstr "区号/邮编："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry..Text
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry..Text
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry..Text
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry..Text
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:483
#: Profile.dfm:709
#: Profile.dfm:898
#: Profile.dfm:1124
#: vcard.dfm:262
#: vcard.dfm:489
#: vcard.dfm:667
#: vcard.dfm:894
msgid "United States  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:485
#: Profile.dfm:900
#: vcard.dfm:264
#: vcard.dfm:669
msgid "Afghanistan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:486
#: Profile.dfm:901
#: vcard.dfm:265
#: vcard.dfm:670
msgid "Albania  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:487
#: Profile.dfm:902
#: vcard.dfm:266
#: vcard.dfm:671
msgid "Algeria  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:488
#: Profile.dfm:903
#: vcard.dfm:267
#: vcard.dfm:672
msgid "American Samoa  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:489
#: Profile.dfm:904
#: vcard.dfm:268
#: vcard.dfm:673
msgid "Andorra  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:490
#: Profile.dfm:905
#: vcard.dfm:269
#: vcard.dfm:674
msgid "Angola  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:491
#: Profile.dfm:906
#: vcard.dfm:270
#: vcard.dfm:675
msgid "Anguilla  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:492
#: Profile.dfm:907
#: vcard.dfm:271
#: vcard.dfm:676
msgid "Antarctica  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:493
#: Profile.dfm:908
#: vcard.dfm:272
#: vcard.dfm:677
msgid "Antigua and Barbuda  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:494
#: Profile.dfm:909
#: vcard.dfm:273
#: vcard.dfm:678
msgid "Argentina  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:495
#: Profile.dfm:910
#: vcard.dfm:274
#: vcard.dfm:679
msgid "Armenia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:496
#: Profile.dfm:911
#: vcard.dfm:275
#: vcard.dfm:680
msgid "Aruba  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:497
#: Profile.dfm:912
#: vcard.dfm:276
#: vcard.dfm:681
msgid "Australia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:498
#: Profile.dfm:913
#: vcard.dfm:277
#: vcard.dfm:682
msgid "Austria  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:499
#: Profile.dfm:914
#: vcard.dfm:278
#: vcard.dfm:683
msgid "Azerbaijan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:500
#: Profile.dfm:915
#: vcard.dfm:279
#: vcard.dfm:684
msgid "Bahamas  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:501
#: Profile.dfm:916
#: vcard.dfm:280
#: vcard.dfm:685
msgid "Bahrain  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:502
#: Profile.dfm:917
#: vcard.dfm:281
#: vcard.dfm:686
msgid "Bangladesh  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:503
#: Profile.dfm:918
#: vcard.dfm:282
#: vcard.dfm:687
msgid "Barbados  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:504
#: Profile.dfm:919
#: vcard.dfm:283
#: vcard.dfm:688
msgid "Belarus  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:505
#: Profile.dfm:920
#: vcard.dfm:284
#: vcard.dfm:689
msgid "Belgium  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:506
#: Profile.dfm:921
#: vcard.dfm:285
#: vcard.dfm:690
msgid "Belize  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:507
#: Profile.dfm:922
#: vcard.dfm:286
#: vcard.dfm:691
msgid "Benin  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:508
#: Profile.dfm:923
#: vcard.dfm:287
#: vcard.dfm:692
msgid "Bermuda  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:509
#: Profile.dfm:924
#: vcard.dfm:288
#: vcard.dfm:693
msgid "Bhutan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:510
#: Profile.dfm:925
#: vcard.dfm:289
#: vcard.dfm:694
msgid "Bolivia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:511
#: Profile.dfm:926
#: vcard.dfm:290
#: vcard.dfm:695
msgid "Bosnia and Herzogovina  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:512
#: Profile.dfm:927
#: vcard.dfm:291
#: vcard.dfm:696
msgid "Botswana  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:513
#: Profile.dfm:928
#: vcard.dfm:292
#: vcard.dfm:697
msgid "Bouvet Island  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:514
#: Profile.dfm:929
#: vcard.dfm:293
#: vcard.dfm:698
msgid "Brazil  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:515
#: Profile.dfm:930
#: vcard.dfm:294
#: vcard.dfm:699
msgid "British Indian Ocean Territory  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:516
#: Profile.dfm:931
#: vcard.dfm:295
#: vcard.dfm:700
msgid "Brunei Darussalam  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:517
#: Profile.dfm:932
#: vcard.dfm:296
#: vcard.dfm:701
msgid "Bulgaria  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:518
#: Profile.dfm:933
#: vcard.dfm:297
#: vcard.dfm:702
msgid "Burkina Faso  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:519
#: Profile.dfm:934
#: vcard.dfm:298
#: vcard.dfm:703
msgid "Burundi  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:520
#: Profile.dfm:935
#: vcard.dfm:299
#: vcard.dfm:704
msgid "Cambodia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:521
#: Profile.dfm:936
#: vcard.dfm:300
#: vcard.dfm:705
msgid "Cameroon  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:522
#: Profile.dfm:937
#: vcard.dfm:301
#: vcard.dfm:706
msgid "Canada  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:523
#: Profile.dfm:938
#: vcard.dfm:302
#: vcard.dfm:707
msgid "Cape Verde  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:524
#: Profile.dfm:939
#: vcard.dfm:303
#: vcard.dfm:708
msgid "Cayman Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:525
#: Profile.dfm:940
#: vcard.dfm:304
#: vcard.dfm:709
msgid "Central African Republic  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:526
#: Profile.dfm:941
#: vcard.dfm:305
#: vcard.dfm:710
msgid "Chad  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:527
#: Profile.dfm:942
#: vcard.dfm:306
#: vcard.dfm:711
msgid "Chile  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:528
#: Profile.dfm:943
#: vcard.dfm:307
#: vcard.dfm:712
msgid "China  "
msgstr "中国"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:529
#: Profile.dfm:944
#: vcard.dfm:308
#: vcard.dfm:713
msgid "Christmas Island  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:530
#: Profile.dfm:945
msgid "Cocos (Keeling) Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:531
#: Profile.dfm:946
#: vcard.dfm:311
#: vcard.dfm:716
msgid "Colubmia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:532
#: Profile.dfm:947
#: vcard.dfm:312
#: vcard.dfm:717
msgid "Comoros  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:533
#: Profile.dfm:948
#: vcard.dfm:313
#: vcard.dfm:718
msgid "Congo (Republic of) "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:534
#: Profile.dfm:949
#: vcard.dfm:314
#: vcard.dfm:719
msgid "Congo (Democratic Republic of) "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:535
#: Profile.dfm:950
#: vcard.dfm:315
#: vcard.dfm:720
msgid "Cook Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:536
#: Profile.dfm:951
#: vcard.dfm:316
#: vcard.dfm:721
msgid "Costa Rica  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:537
#: Profile.dfm:952
#: vcard.dfm:317
#: vcard.dfm:722
msgid "Cote d'Ivoire  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:538
#: Profile.dfm:953
#: vcard.dfm:318
#: vcard.dfm:723
msgid "Croatia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:539
#: Profile.dfm:954
#: vcard.dfm:319
#: vcard.dfm:724
msgid "Cuba  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:540
#: Profile.dfm:955
#: vcard.dfm:320
#: vcard.dfm:725
msgid "Cyprus  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:541
#: Profile.dfm:956
#: vcard.dfm:321
#: vcard.dfm:726
msgid "Czech Republic  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:542
#: Profile.dfm:957
#: vcard.dfm:322
#: vcard.dfm:727
msgid "Denmark  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:543
#: Profile.dfm:958
#: vcard.dfm:323
#: vcard.dfm:728
msgid "Djibouti  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:544
#: Profile.dfm:959
#: vcard.dfm:324
#: vcard.dfm:729
msgid "Dominica  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:545
#: Profile.dfm:960
#: vcard.dfm:325
#: vcard.dfm:730
msgid "Dominican Republic  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:546
#: Profile.dfm:961
#: vcard.dfm:326
#: vcard.dfm:731
msgid "East Timor  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:547
#: Profile.dfm:962
#: vcard.dfm:327
#: vcard.dfm:732
msgid "Ecuador  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:548
#: Profile.dfm:963
#: vcard.dfm:328
#: vcard.dfm:733
msgid "Egypt  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:549
#: Profile.dfm:964
#: vcard.dfm:329
#: vcard.dfm:734
msgid "El Salvador  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:550
#: Profile.dfm:965
#: vcard.dfm:330
#: vcard.dfm:735
msgid "Equatorial Guinea  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:551
#: Profile.dfm:966
#: vcard.dfm:331
#: vcard.dfm:736
msgid "Eritrea  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:552
#: Profile.dfm:967
#: vcard.dfm:332
#: vcard.dfm:737
msgid "Estonia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:553
#: Profile.dfm:968
#: vcard.dfm:333
#: vcard.dfm:738
msgid "Ethiopia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:554
#: Profile.dfm:969
#: vcard.dfm:334
#: vcard.dfm:739
msgid "Falkland Islands (Malvinas) "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:555
#: Profile.dfm:970
#: vcard.dfm:335
#: vcard.dfm:740
msgid "Faroe Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:556
#: Profile.dfm:971
#: vcard.dfm:336
#: vcard.dfm:741
msgid "Fiji  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:557
#: Profile.dfm:972
#: vcard.dfm:337
#: vcard.dfm:742
msgid "Finland  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:558
#: Profile.dfm:973
#: vcard.dfm:338
#: vcard.dfm:743
msgid "France  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:559
#: Profile.dfm:974
#: vcard.dfm:339
#: vcard.dfm:744
msgid "French Guiana  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:560
#: Profile.dfm:975
#: vcard.dfm:340
#: vcard.dfm:745
msgid "French Polynesia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:561
#: Profile.dfm:976
#: vcard.dfm:341
#: vcard.dfm:746
msgid "French Southern Territories  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:562
#: Profile.dfm:977
#: vcard.dfm:342
#: vcard.dfm:747
msgid "Gabon  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:563
#: Profile.dfm:978
#: vcard.dfm:343
#: vcard.dfm:748
msgid "Gambia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:564
#: Profile.dfm:979
#: vcard.dfm:344
#: vcard.dfm:749
msgid "Georgia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:565
#: Profile.dfm:980
#: vcard.dfm:345
#: vcard.dfm:750
msgid "Germany  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:566
#: Profile.dfm:981
#: vcard.dfm:346
#: vcard.dfm:751
msgid "Ghana  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:567
#: Profile.dfm:982
#: vcard.dfm:347
#: vcard.dfm:752
msgid "Gibraltar  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:568
#: Profile.dfm:983
#: vcard.dfm:348
#: vcard.dfm:753
msgid "Greece  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:569
#: Profile.dfm:984
#: vcard.dfm:349
#: vcard.dfm:754
msgid "Greenland  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:570
#: Profile.dfm:985
#: vcard.dfm:350
#: vcard.dfm:755
msgid "Grenada  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:571
#: Profile.dfm:986
#: vcard.dfm:351
#: vcard.dfm:756
msgid "Guadeloupe  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:572
#: Profile.dfm:987
#: vcard.dfm:352
#: vcard.dfm:757
msgid "Guam  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:573
#: Profile.dfm:988
#: vcard.dfm:353
#: vcard.dfm:758
msgid "Guatemala  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:574
#: Profile.dfm:989
#: vcard.dfm:354
#: vcard.dfm:759
msgid "Guinea  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:575
#: Profile.dfm:990
#: vcard.dfm:355
#: vcard.dfm:760
msgid "Guinea-Bissau  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:576
#: Profile.dfm:991
#: vcard.dfm:356
#: vcard.dfm:761
msgid "Guyana  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:577
#: Profile.dfm:992
#: vcard.dfm:357
#: vcard.dfm:762
msgid "Haiti  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:578
#: Profile.dfm:993
#: vcard.dfm:358
#: vcard.dfm:763
msgid "Heard Island and McDonald Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:579
#: Profile.dfm:994
#: vcard.dfm:359
#: vcard.dfm:764
msgid "Holy See (Vatican City State) "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:580
#: Profile.dfm:995
#: vcard.dfm:360
#: vcard.dfm:765
msgid "Honduras  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:581
#: Profile.dfm:996
#: vcard.dfm:361
#: vcard.dfm:766
msgid "Hong Kong  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:582
#: Profile.dfm:997
#: vcard.dfm:362
#: vcard.dfm:767
msgid "Hungary  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:583
#: Profile.dfm:998
#: vcard.dfm:363
#: vcard.dfm:768
msgid "Iceland  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:584
#: Profile.dfm:999
#: vcard.dfm:364
#: vcard.dfm:769
msgid "India  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:585
#: Profile.dfm:1000
#: vcard.dfm:365
#: vcard.dfm:770
msgid "Indonesia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:586
#: Profile.dfm:1001
#: vcard.dfm:366
#: vcard.dfm:771
msgid "Iran, Islamic Republic of  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:587
#: Profile.dfm:1002
#: vcard.dfm:367
#: vcard.dfm:772
msgid "Iraq  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:588
#: Profile.dfm:1003
#: vcard.dfm:368
#: vcard.dfm:773
msgid "Ireland  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:589
#: Profile.dfm:1004
#: vcard.dfm:369
#: vcard.dfm:774
msgid "Israel  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:590
#: Profile.dfm:1005
#: vcard.dfm:370
#: vcard.dfm:775
msgid "Italy  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:591
#: Profile.dfm:1006
#: vcard.dfm:371
#: vcard.dfm:776
msgid "Jamaica  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:592
#: Profile.dfm:1007
#: vcard.dfm:372
#: vcard.dfm:777
msgid "Japan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:593
#: Profile.dfm:1008
#: vcard.dfm:373
#: vcard.dfm:778
msgid "Jordan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:594
#: Profile.dfm:1009
#: vcard.dfm:374
#: vcard.dfm:779
msgid "Kazakhstan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:595
#: Profile.dfm:1010
#: vcard.dfm:375
#: vcard.dfm:780
msgid "Kenya  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:596
#: Profile.dfm:1011
#: vcard.dfm:376
#: vcard.dfm:781
msgid "Kiribati  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:597
#: Profile.dfm:1012
#: vcard.dfm:377
#: vcard.dfm:782
msgid "Korea, Democratic People's Republic of  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:598
#: Profile.dfm:1013
#: vcard.dfm:378
#: vcard.dfm:783
msgid "Korea, Republic of  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:599
#: Profile.dfm:1014
#: vcard.dfm:379
#: vcard.dfm:784
msgid "Kuwait  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:600
#: Profile.dfm:1015
#: vcard.dfm:380
#: vcard.dfm:785
msgid "Kyrgyzstan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:601
#: Profile.dfm:1016
#: vcard.dfm:381
#: vcard.dfm:786
msgid "Lao People's Democratic Republic  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:602
#: Profile.dfm:1017
#: vcard.dfm:382
#: vcard.dfm:787
msgid "Latvia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:603
#: Profile.dfm:1018
#: vcard.dfm:383
#: vcard.dfm:788
msgid "Lebanon  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:604
#: Profile.dfm:1019
#: vcard.dfm:384
#: vcard.dfm:789
msgid "Lesotho  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:605
#: Profile.dfm:1020
#: vcard.dfm:385
#: vcard.dfm:790
msgid "Liberia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:606
#: Profile.dfm:1021
#: vcard.dfm:386
#: vcard.dfm:791
msgid "Libyan Arab Jamahiriya  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:607
#: Profile.dfm:1022
#: vcard.dfm:387
#: vcard.dfm:792
msgid "Liechtenstein  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:608
#: Profile.dfm:1023
#: vcard.dfm:388
#: vcard.dfm:793
msgid "Lithuania  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:609
#: Profile.dfm:1024
#: vcard.dfm:389
#: vcard.dfm:794
msgid "Luxembourg  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:610
#: Profile.dfm:1025
#: vcard.dfm:390
#: vcard.dfm:795
msgid "Macau  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:611
#: Profile.dfm:1026
#: vcard.dfm:391
#: vcard.dfm:796
msgid "Macedonia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:612
#: Profile.dfm:1027
#: vcard.dfm:392
#: vcard.dfm:797
msgid "Madagascar  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:613
#: Profile.dfm:1028
#: vcard.dfm:393
#: vcard.dfm:798
msgid "Malawi  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:614
#: Profile.dfm:1029
#: vcard.dfm:394
#: vcard.dfm:799
msgid "Malaysia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:615
#: Profile.dfm:1030
#: vcard.dfm:395
#: vcard.dfm:800
msgid "Maldives  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:616
#: Profile.dfm:1031
#: vcard.dfm:396
#: vcard.dfm:801
msgid "Mali  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:617
#: Profile.dfm:1032
#: vcard.dfm:397
#: vcard.dfm:802
msgid "Malta  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:618
#: Profile.dfm:1033
#: vcard.dfm:398
#: vcard.dfm:803
msgid "Marshall Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:619
#: Profile.dfm:1034
#: vcard.dfm:399
#: vcard.dfm:804
msgid "Martinique  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:620
#: Profile.dfm:1035
#: vcard.dfm:400
#: vcard.dfm:805
msgid "Mauritania  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:621
#: Profile.dfm:1036
#: vcard.dfm:401
#: vcard.dfm:806
msgid "Mauritius  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:622
#: Profile.dfm:1037
#: vcard.dfm:402
#: vcard.dfm:807
msgid "Mayotte  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:623
#: Profile.dfm:1038
#: vcard.dfm:403
#: vcard.dfm:808
msgid "Mexico  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:624
#: Profile.dfm:1039
#: vcard.dfm:404
#: vcard.dfm:809
msgid "Micronesia, Federated States of  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:625
#: Profile.dfm:1040
#: vcard.dfm:405
#: vcard.dfm:810
msgid "Moldova, Republic of  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:626
#: Profile.dfm:1041
#: vcard.dfm:406
#: vcard.dfm:811
msgid "Monaco  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:627
#: Profile.dfm:1042
#: vcard.dfm:407
#: vcard.dfm:812
msgid "Mongolia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:628
#: Profile.dfm:1043
#: vcard.dfm:408
#: vcard.dfm:813
msgid "Montserrat  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:629
#: Profile.dfm:1044
#: vcard.dfm:409
#: vcard.dfm:814
msgid "Morocoo  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:630
#: Profile.dfm:1045
#: vcard.dfm:410
#: vcard.dfm:815
msgid "Mozambique  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:631
#: Profile.dfm:1046
#: vcard.dfm:411
#: vcard.dfm:816
msgid "Myanmar  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:632
#: Profile.dfm:1047
#: vcard.dfm:412
#: vcard.dfm:817
msgid "Namibia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:633
#: Profile.dfm:1048
#: vcard.dfm:413
#: vcard.dfm:818
msgid "Nauru  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:634
#: Profile.dfm:1049
#: vcard.dfm:414
#: vcard.dfm:819
msgid "Nepal  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:635
#: Profile.dfm:1050
#: vcard.dfm:415
#: vcard.dfm:820
msgid "Netherlands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:636
#: Profile.dfm:1051
#: vcard.dfm:416
#: vcard.dfm:821
msgid "Netherlands Antilles  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:637
#: Profile.dfm:1052
#: vcard.dfm:417
#: vcard.dfm:822
msgid "New Caledonia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:638
#: Profile.dfm:1053
#: vcard.dfm:418
#: vcard.dfm:823
msgid "New Zealand  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:639
#: Profile.dfm:1054
#: vcard.dfm:419
#: vcard.dfm:824
msgid "Nicaragua  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:640
#: Profile.dfm:1055
#: vcard.dfm:420
#: vcard.dfm:825
msgid "Niger  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:641
#: Profile.dfm:1056
#: vcard.dfm:421
#: vcard.dfm:826
msgid "Nigeria  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:642
#: Profile.dfm:1057
#: vcard.dfm:422
#: vcard.dfm:827
msgid "Niue  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:643
#: Profile.dfm:1058
#: vcard.dfm:423
#: vcard.dfm:828
msgid "Norfolk Island  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:644
#: Profile.dfm:1059
#: vcard.dfm:424
#: vcard.dfm:829
msgid "Nothern Mariana Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:645
#: Profile.dfm:1060
#: vcard.dfm:425
#: vcard.dfm:830
msgid "Norway  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:646
#: Profile.dfm:1061
#: vcard.dfm:426
#: vcard.dfm:831
msgid "Oman  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:647
#: Profile.dfm:1062
#: vcard.dfm:427
#: vcard.dfm:832
msgid "Pakistan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:648
#: Profile.dfm:1063
#: vcard.dfm:428
#: vcard.dfm:833
msgid "Palau  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:649
#: Profile.dfm:1064
#: vcard.dfm:429
#: vcard.dfm:834
msgid "Palestinian Territory, Occupied  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:650
#: Profile.dfm:1065
#: vcard.dfm:430
#: vcard.dfm:835
msgid "Panama  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:651
#: Profile.dfm:1066
#: vcard.dfm:431
#: vcard.dfm:836
msgid "Papua New Guinea  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:652
#: Profile.dfm:1067
#: vcard.dfm:432
#: vcard.dfm:837
msgid "Paraguay  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:653
#: Profile.dfm:1068
#: vcard.dfm:433
#: vcard.dfm:838
msgid "Peru  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:654
#: Profile.dfm:1069
#: vcard.dfm:434
#: vcard.dfm:839
msgid "Philippines  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:655
#: Profile.dfm:1070
#: vcard.dfm:435
#: vcard.dfm:840
msgid "Pitcairn  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:656
#: Profile.dfm:1071
#: vcard.dfm:436
#: vcard.dfm:841
msgid "Poland  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:657
#: Profile.dfm:1072
#: vcard.dfm:437
#: vcard.dfm:842
msgid "Portugal  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:658
#: Profile.dfm:1073
#: vcard.dfm:438
#: vcard.dfm:843
msgid "Puerto Rico  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:659
#: Profile.dfm:1074
#: vcard.dfm:439
#: vcard.dfm:844
msgid "Qatar  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:660
#: Profile.dfm:1075
#: vcard.dfm:440
#: vcard.dfm:845
msgid "Reunion  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:661
#: Profile.dfm:1076
#: vcard.dfm:441
#: vcard.dfm:846
msgid "Romania  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:662
#: Profile.dfm:1077
#: vcard.dfm:442
#: vcard.dfm:847
msgid "Russian Federation  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:663
#: Profile.dfm:1078
#: vcard.dfm:443
#: vcard.dfm:848
msgid "Rwanda  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:664
#: Profile.dfm:1079
#: vcard.dfm:444
#: vcard.dfm:849
msgid "Saint Helena  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:665
#: Profile.dfm:1080
#: vcard.dfm:445
#: vcard.dfm:850
msgid "Saint Kitts and Nevis  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:666
#: Profile.dfm:1081
#: vcard.dfm:446
#: vcard.dfm:851
msgid "Saint Lucia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:667
#: Profile.dfm:1082
#: vcard.dfm:447
#: vcard.dfm:852
msgid "Saint Pierre and Miquelon  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:668
#: Profile.dfm:1083
#: vcard.dfm:448
#: vcard.dfm:853
msgid "Saint Vincent and the Grenadines  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:669
#: Profile.dfm:1084
#: vcard.dfm:449
#: vcard.dfm:854
msgid "Samoa  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:670
#: Profile.dfm:1085
#: vcard.dfm:450
#: vcard.dfm:855
msgid "San Marino  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:671
#: Profile.dfm:1086
#: vcard.dfm:451
#: vcard.dfm:856
msgid "Sao Tome and Principe  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:672
#: Profile.dfm:1087
#: vcard.dfm:452
#: vcard.dfm:857
msgid "Saudi Arabia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:673
#: Profile.dfm:1088
#: vcard.dfm:453
#: vcard.dfm:858
msgid "Senegal  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:674
#: Profile.dfm:1089
#: vcard.dfm:454
#: vcard.dfm:859
msgid "Seychelles  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:675
#: Profile.dfm:1090
#: vcard.dfm:455
#: vcard.dfm:860
msgid "Sierra Leone  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:676
#: Profile.dfm:1091
#: vcard.dfm:456
#: vcard.dfm:861
msgid "Singapore  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:677
#: Profile.dfm:1092
#: vcard.dfm:457
#: vcard.dfm:862
msgid "Slovakia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:678
#: Profile.dfm:1093
#: vcard.dfm:458
#: vcard.dfm:863
msgid "Slovenia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:679
#: Profile.dfm:1094
#: vcard.dfm:459
#: vcard.dfm:864
msgid "Solomon Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:680
#: Profile.dfm:1095
#: vcard.dfm:460
#: vcard.dfm:865
msgid "Somalia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:681
#: Profile.dfm:1096
#: vcard.dfm:461
#: vcard.dfm:866
msgid "South Africa  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:682
#: Profile.dfm:1097
#: vcard.dfm:462
#: vcard.dfm:867
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:683
#: Profile.dfm:1098
#: vcard.dfm:463
#: vcard.dfm:868
msgid "Spain  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:684
#: Profile.dfm:1099
#: vcard.dfm:464
#: vcard.dfm:869
msgid "Sri Lanka  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:685
#: Profile.dfm:1100
#: vcard.dfm:465
#: vcard.dfm:870
msgid "Sudan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:686
#: Profile.dfm:1101
#: vcard.dfm:466
#: vcard.dfm:871
msgid "Suriname  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:687
#: Profile.dfm:1102
#: vcard.dfm:467
#: vcard.dfm:872
msgid "Svalbard and Jan Mayen Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:688
#: Profile.dfm:1103
#: vcard.dfm:468
#: vcard.dfm:873
msgid "Swaziland  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:689
#: Profile.dfm:1104
#: vcard.dfm:469
#: vcard.dfm:874
msgid "Sweden  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:690
#: Profile.dfm:1105
#: vcard.dfm:470
#: vcard.dfm:875
msgid "Switzerland  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:691
#: Profile.dfm:1106
#: vcard.dfm:471
#: vcard.dfm:876
msgid "Syrian Arab Republic  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:692
#: Profile.dfm:1107
#: vcard.dfm:472
#: vcard.dfm:877
msgid "Taiwan, Province of China  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:693
#: Profile.dfm:1108
#: vcard.dfm:473
#: vcard.dfm:878
msgid "Tajikistan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:694
#: Profile.dfm:1109
#: vcard.dfm:474
#: vcard.dfm:879
msgid "Tanzania, United Republic of  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:695
#: Profile.dfm:1110
#: vcard.dfm:475
#: vcard.dfm:880
msgid "Thailand  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:696
#: Profile.dfm:1111
#: vcard.dfm:476
#: vcard.dfm:881
msgid "Togo  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:697
#: Profile.dfm:1112
#: vcard.dfm:477
#: vcard.dfm:882
msgid "Tokelau  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:698
#: Profile.dfm:1113
#: vcard.dfm:478
#: vcard.dfm:883
msgid "Tonga  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:699
#: Profile.dfm:1114
#: vcard.dfm:479
#: vcard.dfm:884
msgid "Trinidad and Tobago  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:700
#: Profile.dfm:1115
#: vcard.dfm:480
#: vcard.dfm:885
msgid "Tunisia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:701
#: Profile.dfm:1116
#: vcard.dfm:481
#: vcard.dfm:886
msgid "Turkey  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:702
#: Profile.dfm:1117
#: vcard.dfm:482
#: vcard.dfm:887
msgid "Turkmenistan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:703
#: Profile.dfm:1118
#: vcard.dfm:483
#: vcard.dfm:888
msgid "Turks and Caicos Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:704
#: Profile.dfm:1119
#: vcard.dfm:484
#: vcard.dfm:889
msgid "Tuvalu  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:705
#: Profile.dfm:1120
#: vcard.dfm:485
#: vcard.dfm:890
msgid "Uganda  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:706
#: Profile.dfm:1121
#: vcard.dfm:486
#: vcard.dfm:891
msgid "Ukraine  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:707
#: Profile.dfm:1122
#: vcard.dfm:487
#: vcard.dfm:892
msgid "United Arab Emirates  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:708
#: Profile.dfm:1123
#: vcard.dfm:488
#: vcard.dfm:893
msgid "United Kingdom  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:710
#: Profile.dfm:1125
#: vcard.dfm:490
#: vcard.dfm:895
msgid "United States Minor Outlying Islands  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:711
#: Profile.dfm:1126
#: vcard.dfm:491
#: vcard.dfm:896
msgid "Uruguay  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:712
#: Profile.dfm:1127
#: vcard.dfm:492
#: vcard.dfm:897
msgid "Uzbekistan  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:713
#: Profile.dfm:1128
#: vcard.dfm:493
#: vcard.dfm:898
msgid "Vanuatu  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:714
#: Profile.dfm:1129
#: vcard.dfm:494
#: vcard.dfm:899
msgid "Venezuela  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:715
#: Profile.dfm:1130
#: vcard.dfm:495
#: vcard.dfm:900
msgid "Vietnam  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:716
#: Profile.dfm:1131
#: vcard.dfm:496
#: vcard.dfm:901
msgid "Virgin Islands, British  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:717
#: Profile.dfm:1132
#: vcard.dfm:497
#: vcard.dfm:902
msgid "Virgin Islands, U.S.  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:718
#: Profile.dfm:1133
#: vcard.dfm:498
#: vcard.dfm:903
msgid "Wallis and Futuna  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:719
#: Profile.dfm:1134
#: vcard.dfm:499
#: vcard.dfm:904
msgid "Western Sahara  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:720
#: Profile.dfm:1135
#: vcard.dfm:500
#: vcard.dfm:905
msgid "Yemen  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:721
#: Profile.dfm:1136
#: vcard.dfm:501
#: vcard.dfm:906
msgid "Yugoslavia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:722
#: Profile.dfm:1137
#: vcard.dfm:502
#: vcard.dfm:907
msgid "Zambia  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:723
#: Profile.dfm:1138
#: vcard.dfm:503
#: vcard.dfm:908
msgid "Zimbabwe  "
msgstr ""

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet5..Caption
#. Programmer's name for it: sResourceWork
#: Profile.dfm:727
#: vcard.dfm:542
#: ConnDetails.pas:115
msgid "Work"
msgstr "工作"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Label22..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet5..Label22..Caption
#: Profile.dfm:734
#: vcard.dfm:549
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名："

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Label23..Caption
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet5..Label23..Caption
#: Profile.dfm:741
#: vcard.dfm:556
msgid "Org. Unit (Dept):"
msgstr "组织.单元（部门）"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Caption
#: Profile.dfm:806
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. fRecvStatus..Panel3..lblFile..Caption
#. fSendStatus..Panel3..lblFile..Caption
#: RecvStatus.dfm:22
#: SendStatus.dfm:65
msgid "lblFile"
msgstr ""

#. fRecvStatus..Panel3..lblFrom..Caption
#: RecvStatus.dfm:32
msgid "lblFrom"
msgstr ""

#. fRecvStatus..Panel2..lblStatus..Caption
#. fSendStatus..Panel2..lblStatus..Caption
#: RecvStatus.dfm:67
#: SendStatus.dfm:39
msgid "Status..."
msgstr "状态..."

#. fRecvStatus..Panel1..btnRecv..Caption
#: RecvStatus.dfm:91
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#. frmRegister..Caption
#: RegForm.dfm:3
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet1..Label1....AutoSize
#: RegForm.dfm:34
msgid "This wizard will register you with a service or Agent. Use the Next button to advance through the steps. Use Cancel anytime to cancel this registration."
msgstr "向导将帮助你注册到服务或代理。点击 下一步按钮继续步骤。任何时候都可点击 取消按钮取消注册。"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet1..lblIns..Caption
#: RegForm.dfm:50
msgid "Waiting for agent instructions....."
msgstr "等待代理指令....."

#. frmRegister..Tabs..TabSheet2..Panel2..btnDelete..Caption
#: RegForm.dfm:76
msgid "Delete My Registration"
msgstr "删除我的注册"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet3..Label2..Caption
#: RegForm.dfm:105
msgid "Please wait, Sending your registration to the service...."
msgstr "请等待，正在向服务发送注册...."

#. frmRegister..Tabs..TabSheet4..lblOK....AutoSize
#: RegForm.dfm:127
msgid "Your Registration to this service has been completed Successfully. Press the 'Next' button to Finish."
msgstr "注册到服务成功，点击下一步结束。"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet4..lblBad....AutoSize
#: RegForm.dfm:147
msgid "Your Registration to this service has Failed! Press Previous to go back and verify that all of the parameters have been filled in correctly. Press Cancel to close this wizard."
msgstr "注册失败！点击 上一步并检查参数是否正确，点击 取消则关闭向导。"

#. frmRemove..optMove..Caption
#: RemoveContact.dfm:61
msgid "Remove this contact from this group"
msgstr "从组中删除此联系人"

#. frmRemove..optRemove..Caption
#: RemoveContact.dfm:70
msgid "Remove this contact from my roster."
msgstr "从花名册删除此联系人"

#. frmRemove..chkRemove1..Caption
#: RemoveContact.dfm:81
msgid "Remove this person from my roster."
msgstr "从花名册删除此人"

#. frmRemove..chkRemove2..Caption
#: RemoveContact.dfm:91
msgid "Force this person to remove me from their roster"
msgstr "从对方花名册删除我"

#. frmRemove..lblJID..Caption
#. frmRosterWindow..StatBar......Text
#: RemoveContact.dfm:102
#: RosterWindow.dfm:120
msgid "foo@jabber.org"
msgstr ""

#. frmRiser..Label1..Caption
#: RiserWindow.dfm:81
msgid "something really long"
msgstr ""

#. frmRoom..Panel3..Panel6..Caption
#: Room.dfm:37
msgid "`"
msgstr ""

#. frmRoom..Panel1..pnlSubj..lblSubject..Caption
#: Room.dfm:123
msgid " lblSubject"
msgstr ""

#. frmRoom..popRoom..popClear..Caption
#: Room.dfm:145
msgid "Clear Window"
msgstr "清空窗口`"

#. frmRoom..popRoom..popBookmark..Caption
#. Programmer's name for it: sRoomBMPrompt
#: Room.dfm:157
#: Room.pas:206
msgid "Bookmark Room"
msgstr "给房间加书签"

#. frmRoom..popRoom..popInvite..Caption
#: Room.dfm:161
msgid "Invite Contacts"
msgstr "邀请联系人"

#. frmRoom..popRoom..popNick..Caption
#: Room.dfm:165
msgid "Change Nickname"
msgstr "改变昵称"

#. frmRoom..popRoom..S1..Caption
#: Room.dfm:169
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..Caption
#: Room.dfm:173
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popVoiceList..Caption
#. Programmer's name for it: sEditVoice
#: Room.dfm:176
#: Room.pas:246
msgid "Edit Voice List"
msgstr "编辑可发言列表"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popBanList..Caption
#. Programmer's name for it: sEditBan
#: Room.dfm:180
#: Room.pas:247
msgid "Edit Ban List"
msgstr "编辑禁止列表"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popMemberList..Caption
#. Programmer's name for it: sEditMember
#: Room.dfm:184
#: Room.pas:248
msgid "Edit Member List"
msgstr "编辑成员列表"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popAdminList..Caption
#. Programmer's name for it: sEditAdmin
#: Room.dfm:191
#: Room.pas:249
msgid "Edit Admin List"
msgstr "编辑管理员列表"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popOwnerList..Caption
#. Programmer's name for it: sEditOwner
#: Room.dfm:195
#: Room.pas:250
msgid "Edit Owner List"
msgstr "编辑所有者列表"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popConfigure..Caption
#: Room.dfm:202
msgid "Configure Room"
msgstr "设置房间"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popDestroy..Caption
#. Programmer's name for it: sDestroyRoom
#: Room.dfm:206
#: Room.pas:214
msgid "Destroy Room"
msgstr "销毁房间"

#. frmRoom..popRoom..popClose..Caption
#: Room.dfm:226
msgid "Close Room"
msgstr "关闭房间"

#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterSendJID..Caption
#: Room.dfm:247
msgid "Send my JID"
msgstr "发送我的 JID"

#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterBlock..Caption
#. frmRosterWindow..popRoster..popBlock..Caption
#. frmRosterWindow..popGroup..popGroupBlock..Caption
#. Programmer's name for it: sBlock
#. Programmer's name for it: sBtnBlock
#: Room.dfm:251
#: RosterWindow.dfm:316
#: RosterWindow.dfm:558
#: Room.pas:209
#: RosterWindow.pas:295
msgid "Block"
msgstr "阻止"

#. frmRoom..popRoomRoster..popKick..Caption
#: Room.dfm:258
msgid "Kick"
msgstr "踢出"

#. frmRoom..popRoomRoster..popBan..Caption
#: Room.dfm:263
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#. frmRoom..popRoomRoster..popVoice..Caption
#: Room.dfm:268
msgid "Toggle Voice"
msgstr "绑定发言"

#. frmRoom..popRoomRoster..popOwner..Caption
#: Room.dfm:273
msgid "Make Owner"
msgstr "成为所有者"

#. frmRoom..dlgSave..DefaultExt
#: Room.dfm:279
msgid ".rtf"
msgstr ""

#. frmRoom..dlgSave..Filter
#: Room.dfm:280
msgid "RTF (*.rtf)|*.rtf|Text (*.txt)|*.txt"
msgstr ""

#. frmRoom..dlgSave..Title
#: Room.dfm:283
msgid "Save Room Contents"
msgstr "保存房间内容"

#. frmRoomAdminList..Caption
#: RoomAdminList.dfm:7
msgid "Room List Modifier"
msgstr "房间列表修改器"

#. frmRoomAdminList..Label1..Caption
#: RoomAdminList.dfm:35
msgid "Enter New Jabber ID's for this list:"
msgstr "为此列表输入新的 Jabber ID's"

#. frmRoomAdminList..lstItems......Caption
#: RoomAdminList.dfm:82
msgid "Nick"
msgstr "昵称"

#. frmAdd..Label1..Caption
#: RosterAdd.dfm:26
msgid "Contact ID:"
msgstr "联系人 ID:"

#. frmAdd..Label3..Caption
#. frmSubscribe..boxAdd..Label3..Caption
#: RosterAdd.dfm:40
#: subscribe.dfm:88
msgid "Group:"
msgstr "组："

#. frmAdd..Label4..Caption
#: RosterAdd.dfm:58
msgid "Contact Type:"
msgstr "联系人类型："

#. frmAdd..lblGateway..Caption
#: RosterAdd.dfm:65
msgid "Gateway Server:"
msgstr "网关服务器："

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:128
msgid "Jabber"
msgstr ""

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:129
msgid "MSN"
msgstr ""

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:130
msgid "Yahoo"
msgstr ""

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:131
msgid "AIM"
msgstr ""

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:132
msgid "ICQ"
msgstr ""

#. frmRosterRecv..Caption
#: RosterRecv.dfm:6
msgid "Receiving Contacts"
msgstr "接收联系人"

#. frmRosterRecv..Panel1..Label2..Caption
#: RosterRecv.dfm:226
msgid "Add contacts to this group:"
msgstr "添加联系人到此组"

#. frmRosterWindow..Caption
#: RosterWindow.dfm:8
msgid "Roster - Exodus"
msgstr "花名册 - Exodus"

#. frmRosterWindow..pnlShow..pnlStatus..lblStatusLink..Caption
#. Programmer's name for it: sRosterOffline
#. Programmer's name for it: sGrpOffline
#: RosterWindow.dfm:182
#: Jabber1.pas:396
#: RosterWindow.pas:328
#: /src/exodus/jopl/Roster.pas:119
msgid "Offline"
msgstr "下线"

#. frmRosterWindow..pnlConnect..lblStatus..Caption
#. Programmer's name for it: sDisconnected
#: RosterWindow.dfm:210
#: RosterWindow.pas:290
msgid "Disconnected."
msgstr "断开。"

#. frmRosterWindow..pnlConnect..lblLogin..Caption
#: RosterWindow.dfm:221
msgid "Click to Login"
msgstr "点击登入"

#. frmRosterWindow..popRoster..popChat..Caption
#: RosterWindow.dfm:252
msgid "Chat..."
msgstr "聊天..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popMsg..Caption
#: RosterWindow.dfm:256
msgid "Message..."
msgstr "信息..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popSendFile..Caption
#: RosterWindow.dfm:260
msgid "Send File..."
msgstr "发送文件..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popSendContacts..Caption
#: RosterWindow.dfm:268
msgid "Send Contact To..."
msgstr "发送联系人到..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..popSendPres..Caption
#: RosterWindow.dfm:289
msgid "Send Available"
msgstr "发送可联系消息"

#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..popSendInvisible..Caption
#: RosterWindow.dfm:293
msgid "Send Invisible"
msgstr "发送隐藏消息"

#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..popSendSubscribe..Caption
#: RosterWindow.dfm:300
msgid "Subscribe Again"
msgstr "再次定制"

#. frmRosterWindow..popRoster..popRename..Caption
#: RosterWindow.dfm:305
msgid "Rename..."
msgstr "改名..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popHistory..Caption
#: RosterWindow.dfm:309
msgid "History"
msgstr "历史"

#. frmRosterWindow..popRoster..popProperties..Caption
#: RosterWindow.dfm:325
msgid "Properties..."
msgstr "属性..."

#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpPresence..Caption
#: RosterWindow.dfm:528
msgid "Send Presence"
msgstr "发送状态"

#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpPresence..popGrpInvisible..Caption
#: RosterWindow.dfm:534
msgid "Invisible"
msgstr "隐藏"

#. frmRosterWindow..popGroup..BroadcastMessage1..Caption
#: RosterWindow.dfm:543
msgid "Broadcast Message"
msgstr "广播消息"

#. frmRosterWindow..popGroup..SendContactsTo1..Caption
#: RosterWindow.dfm:547
msgid "Send Contacts To..."
msgstr "发送联系人到..."

#. frmRosterWindow..popGroup..MoveorCopyContacts1..Caption
#: RosterWindow.dfm:551
msgid "Move or Copy Contacts..."
msgstr "移动或拷贝联系人到..."

#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpRename..Caption
#: RosterWindow.dfm:562
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#. frmRosterWindow..popGroup..NewGroup1..Caption
#: RosterWindow.dfm:573
msgid "New Group"
msgstr "新租"

#. frmRosterWindow..popBookmark..Join1..Caption
#: RosterWindow.dfm:582
msgid "Join Group"
msgstr "加入组"

#. frmRosterWindow..popBookmark..Properties1..Caption
#. frmPrefPresence..GroupBox1..Caption
#: RosterWindow.dfm:594
#: prefs/PrefPresence.dfm:72
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. frmRosterWindow..popTransport..popTransLogoff..Caption
#: RosterWindow.dfm:603
msgid "Log Off"
msgstr "登陆"

#. frmRosterWindow..popTransport..popTransProperties..Caption
#: RosterWindow.dfm:614
msgid "Rename ..."
msgstr "改名..."

#. frmSelContact..Caption
#: SelContact.dfm:6
msgid "Select Contact"
msgstr "选择联系人"

#. frmSelContact..PopupMenu1..ShowOnlineOnly1..Caption
#: SelContact.dfm:85
msgid "Show Online Only"
msgstr "只显示在线名单"

#. fSendStatus..Panel3..lblTo..Caption
#: SendStatus.dfm:75
msgid "lblTo"
msgstr ""

#. frmSubscribe..Caption
#: subscribe.dfm:7
msgid "Subscription Request"
msgstr "定制请求"

#. frmSubscribe..Label1....Align
#: subscribe.dfm:32
msgid "This person or agent would like to see your online presence and add you to their roster."
msgstr "对方欲定制你的在线状态并添加你到他们的花名册。"

#. frmSubscribe..lblJID..Caption
#: subscribe.dfm:50
msgid "lblJID"
msgstr ""

#. frmSubscribe..chkSubscribe..Caption
#: subscribe.dfm:65
msgid "Add this person to my roster"
msgstr "田家此人到花名册"

#. frmSubscribe..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#. Programmer's name for it: sAccept
#: subscribe.dfm:124
#: MsgRecv.pas:159
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. frmSubscribe..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#: subscribe.dfm:128
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#. frmVCard..Caption
#: vcard.dfm:6
msgid "My Profile"
msgstr "我的信息"

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet1..lblURL..Caption
#: vcard.dfm:71
msgid "Web:"
msgstr ""

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: vcard.dfm:309
#: vcard.dfm:714
msgid "Cocos (Keeling) "
msgstr ""

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..txtWorkCountry....Items.WideStrings
#: vcard.dfm:310
#: vcard.dfm:715
msgid "Islands  "
msgstr ""

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Caption
#: vcard.dfm:616
msgid "TabSheet6"
msgstr ""

#. frmWebDownload..lblStatus..Caption
#: WebGet.dfm:25
msgid "lblStatus"
msgstr ""

#. frmWizard..Caption
#: Wizard.dfm:5
msgid "Wizard"
msgstr "向导"

#. frmXData..Caption
#: xdata.dfm:7
msgid "x:data Form"
msgstr ""

#. frmXData..lblIns..Caption
#: xdata.dfm:36
msgid "lblIns"
msgstr ""

#. frmXferManager..Caption
#: XferManager.dfm:5
msgid "File Transfer Manager"
msgstr "文件传送管理器"

#. Programmer's name for it: sService
#: Browser.pas:168
msgid "Service"
msgstr "服务"

#. Programmer's name for it: sConference
#: Browser.pas:169
msgid "Conference"
msgstr "会议"

#. Programmer's name for it: sUser
#: Browser.pas:170
msgid "Jabber User"
msgstr "Jabber 用户"

#. Programmer's name for it: sApplication
#: Browser.pas:171
msgid "Application"
msgstr "程序"

#. Programmer's name for it: sHeadline
#: Browser.pas:172
msgid "Headline Svc."
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sRender
#: Browser.pas:173
msgid "Rendering Svc."
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sKeyword
#: Browser.pas:174
msgid "Keyword Lookup"
msgstr "查找关键字"

#. Programmer's name for it: sValidate
#: Browser.pas:175
msgid "Validator"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sItem
#: Browser.pas:176
msgid "Jabber Object"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sObjects
#: Browser.pas:177
msgid "Objects"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sReplying
#: ChatWin.pas:165
msgid " is replying."
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sChatActivity
#: ChatWin.pas:166
msgid "Chat Activity: "
msgstr "聊天动作："

#. Programmer's name for it: sUserBlocked
#: ChatWin.pas:167
msgid "This user is now blocked."
msgstr "此用户被阻止。"

#. Programmer's name for it: sIsNow
#: ChatWin.pas:168
msgid "is now"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sAvailable
#: ChatWin.pas:169
msgid "available"
msgstr "可联系"

#. Programmer's name for it: sOffline
#: ChatWin.pas:170
msgid "offline"
msgstr "下线"

#. Programmer's name for it: sCloseBusy
#: ChatWin.pas:171
msgid "This chat window is busy. Close anyways?"
msgstr "聊天窗口忙碌。关闭吗？"

#. Programmer's name for it: sPluginErrCreate
#: COMController.pas:176
msgid "Plugin could not be created. (%s)"
msgstr "无法生成插件"

#. Programmer's name for it: sPluginErrNoIntf
#: COMController.pas:177
msgid "Plugin class does not support IExodusPlugin. (%s)"
msgstr "插件不支持 IExodusPlugin. (%s)"

#. Programmer's name for it: sPluginErrInit
#: COMController.pas:178
msgid "Plugin class could not be initialized. (%s)"
msgstr "插件无法初始化 (%s)"

#. Programmer's name for it: sPluginRemove
#: COMController.pas:179
msgid "Remove this plugin from the list of plugins to be loaded at startup?"
msgstr "删除启动时加载的此项插件?"

#. Programmer's name for it: sSmallKeys
#: ConnDetails.pas:112
msgid "Must have a larger number of poll keys."
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sConnDetails
#: ConnDetails.pas:113
msgid "%s Details"
msgstr "%s 详细内容"

#. Programmer's name for it: sProfileInvalidJid
#: ConnDetails.pas:114
msgid "The Jabber ID you entered (username@server/resource) is invalid. Please enter a valid username, server, and resource."
msgstr "输入的 Jabber ID 不正确 (username@server/resource) 。 请输入正确的 用户名，服务器及资源名"

#. Programmer's name for it: sDownloadServers
#: ConnDetails.pas:117
msgid "Download the public server list from jabber.org? (Requires an internet connection)."
msgstr "从 jabber.org下载公共服务器列表？（需要网络连接）"

#. Programmer's name for it: sDownloadCaption
#: ConnDetails.pas:118
msgid "Downloading public server list"
msgstr "下载公共服务器列表"

#. Programmer's name for it: sNoSSL
#: ConnDetails.pas:119
msgid "This profile is currently to use SSL, however, your system does not have the required libraries to use SSL. Turning SSL OFF."
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sPresUnavailable
#: ExEvents.pas:74
msgid "Unavailable presence"
msgstr "不可联系状态"

#. Programmer's name for it: sPresAvailable
#: ExEvents.pas:75
msgid "Available presence"
msgstr "可联系状态"

#. Programmer's name for it: sPresChat
#: ExEvents.pas:76
msgid "Chat presence"
msgstr "聊天状态"

#. Programmer's name for it: sPresAway
#: ExEvents.pas:77
msgid "Away presence"
msgstr "离开状态"

#. Programmer's name for it: sPresXA
#: ExEvents.pas:78
msgid "Ext. Away presence"
msgstr "扩展.离开状态"

#. Programmer's name for it: sPresDND
#: ExEvents.pas:79
msgid "Do Not Disturb presence"
msgstr "请勿打扰状态"

#. Programmer's name for it: sPresS10n
#. Programmer's name for it: sSoundS10n
#: ExEvents.pas:80
#: prefs/PrefNotify.pas:72
msgid "Subscription request"
msgstr "定制请求"

#. Programmer's name for it: sPresGrant
#: ExEvents.pas:81
msgid "Subscription granted"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sPresDeny
#: ExEvents.pas:82
msgid "Subscription denied/revoked"
msgstr "定制拒绝/取消"

#. Programmer's name for it: sPresUnsub
#: ExEvents.pas:83
msgid "Unsubscribe presence packet"
msgstr "未定制的 状态包"

#. Programmer's name for it: sMsgTime
#: ExEvents.pas:85
msgid "Time Response"
msgstr "时间回复"

#. Programmer's name for it: sMsgTimeInfo
#: ExEvents.pas:86
msgid "Time, Ping Response: "
msgstr "时间，Ping回复："

#. Programmer's name for it: sMsgLocalTime
#: ExEvents.pas:87
msgid "Local Time: "
msgstr "本地时间："

#. Programmer's name for it: sMsgVersion
#: ExEvents.pas:89
msgid "Version Response"
msgstr "回复的版本号"

#. Programmer's name for it: sMsgVerClient
#: ExEvents.pas:90
msgid "Description: "
msgstr "描述："

#. Programmer's name for it: sMsgVerOS
#: ExEvents.pas:92
msgid "OS: "
msgstr "操作系统："

#. Programmer's name for it: sMsgLastInfo
#: ExEvents.pas:95
msgid "Idle for "
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sMsgURL
#: ExEvents.pas:97
msgid "This message contains a URL: "
msgstr "消息包含了一个 URL:"

#. Programmer's name for it: sPresError
#: ExEvents.pas:100
msgid "The jabber server can not contact the server where this user is hosted.Click \"Remove\" to remove this contact from your roster."
msgstr "jabber服务器无法联系此用户所注册的服务器。点击\"删除\"从花名册删除此联系人"

#. Programmer's name for it: sNotifyAutoResponse
#: ExResponders.pas:122
msgid "%s query from: %s"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sLast
#: ExResponders.pas:125
msgid "Last"
msgstr "最后"

#. Programmer's name for it: sDisco
#: ExResponders.pas:127
msgid "Disco"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sExceptionMsg
#: ExResponders.pas:128
msgid "An error has occurred. Exodus will automatically save an error log file to your desktop. Use this file to a bug report at the exodus website."
msgstr "发生错误。Exodus 将在桌面自动产生错误日志文件。使用此文件向 exodus网站报告错误。"

#. Programmer's name for it: sCmdDebug
#. Programmer's name for it: sCmdDebug
#: ExSession.pas:64
#: Jabber1.pas:372
msgid " -d \t\t : Debug mode on\n"
msgstr " -d \t\t : 开启调试\n"

#. Programmer's name for it: sCmdMinimized
#. Programmer's name for it: sCmdMinimized
#: ExSession.pas:65
#: Jabber1.pas:373
msgid " -m \t\t : Start minimized\n"
msgstr " -m \t\t ： 启动是最小化\n"

#. Programmer's name for it: sCmdInvisible
#. Programmer's name for it: sCmdInvisible
#: ExSession.pas:66
#: Jabber1.pas:374
msgid " -v \t\t : invisible mode\n"
msgstr " -v \t\t ： 不可见模式\n"

#. Programmer's name for it: sCmdHelp
#. Programmer's name for it: sCmdHelp
#: ExSession.pas:67
#: Jabber1.pas:375
msgid " -? \t\t : Show Help\n"
msgstr " -? \t\t ： 显示帮助\n"

#. Programmer's name for it: sCmdExpanded
#. Programmer's name for it: sCmdExpanded
#: ExSession.pas:68
#: Jabber1.pas:376
msgid " -x [yes|no] \t : Expanded Mode\n"
msgstr " -x [yes|no] \t ： 扩展模式\n"

#. Programmer's name for it: sCmdJID
#. Programmer's name for it: sCmdJID
#: ExSession.pas:69
#: Jabber1.pas:377
msgid " -j [jid] \t\t : Jid\n"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sCmdPassword
#. Programmer's name for it: sCmdPassword
#: ExSession.pas:70
#: Jabber1.pas:378
msgid " -p [pass] \t : Password\n"
msgstr " -p [pass] \t ： 密码\n"

#. Programmer's name for it: sCmdResource
#. Programmer's name for it: sCmdResource
#: ExSession.pas:71
#: Jabber1.pas:379
msgid " -r [res] \t : Resource\n"
msgstr " -r [res] \t ：优先级\n"

#. Programmer's name for it: sCmdPriority
#. Programmer's name for it: sCmdPriority
#: ExSession.pas:72
#: Jabber1.pas:380
msgid " -i [pri] \t : Priority\n"
msgstr " -i [pri] \t ： 优先级\n"

#. Programmer's name for it: sCmdProfile
#. Programmer's name for it: sCmdProfile
#: ExSession.pas:73
#: Jabber1.pas:381
msgid " -f [prof] \t : Profile name\n"
msgstr " -f [prof] \t ： 简介名称\n"

#. Programmer's name for it: sCmdConfig
#. Programmer's name for it: sCmdConfig
#: ExSession.pas:74
#: Jabber1.pas:382
msgid " -c [file] \t : Config path name\n"
msgstr " -c [file] \t ：  配置目录名\n"

#. Programmer's name for it: sUnkArg
#. Programmer's name for it: sUnkArg
#: ExSession.pas:75
#: Jabber1.pas:383
msgid "Invalid command line:%s"
msgstr "不正确的命令行：%s"

#. Programmer's name for it: sWinsock2
#: ExSession.pas:76
msgid "Winsock2 is required for this application. Please obtain the winsock2 installer from Microsoft for your operating system."
msgstr "程序需要 Winsock2。请从微软公司获得 winsock2 的安装包并安装到操作系统。"

#. Programmer's name for it: sDownloading
#: ExUtils.pas:115
msgid "Downloading..."
msgstr "下载..."

#. Programmer's name for it: sDownloadComplete
#: ExUtils.pas:116
msgid "Download Complete"
msgstr "下载结束"

#. Programmer's name for it: sInitializing
#: ExUtils.pas:117
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化..."

#. Programmer's name for it: sInstalling
#: ExUtils.pas:118
msgid "Installing..."
msgstr "安装..."

#. Programmer's name for it: sError
#: ExUtils.pas:119
msgid "Error: %s"
msgstr "错误： %s"

#. Programmer's name for it: sTurnOnBlocking
#: ExUtils.pas:149
msgid "You currently have logging turned off. Turn Logging On? (Warning: Logs are not encrypted)"
msgstr "目前日志选项关闭。打开它吗？（注意：日志没有加密）"

#. Programmer's name for it: sNoHistory
#: ExUtils.pas:150
msgid "There is no history file for this contact."
msgstr "此用户没有历史纪录。"

#. Programmer's name for it: sBadLogDir
#: ExUtils.pas:151
msgid "The log directory you specified is invalid. Either turn off logging, or specify a valid path."
msgstr "指定的日志目录无效。关闭日志选项或重新指定有效目录。"

#. Programmer's name for it: sHistoryDeleted
#: ExUtils.pas:152
msgid "History deleted."
msgstr "检测到历史纪录"

#. Programmer's name for it: sHistoryError
#: ExUtils.pas:153
msgid "Could not delete history file."
msgstr "无法删除历史纪录文件"

#. Programmer's name for it: sHistoryNone
#: ExUtils.pas:154
msgid "No history file for this user."
msgstr "此用户没有历史纪录。"

#. Programmer's name for it: sConfirmClearLog
#: ExUtils.pas:155
msgid "Do you really want to clear the log for %s?"
msgstr "确实要清除 %s日志吗"

#. Programmer's name for it: sConfirmClearAllLogs
#: ExUtils.pas:156
msgid "Are you sure you want to delete all of your message and room logs?"
msgstr "确定检测所有的消息及会议室日志吗"

#. Programmer's name for it: sFilesDeleted
#: ExUtils.pas:157
msgid "%d log files deleted."
msgstr "检测到 %d 个日志文件 。"

#: ExUtils.pas:452
msgid "Could not open log file: "
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sRequired
#: fGeneric.pas:58
msgid "(Required)"
msgstr "(要求)"

#. Programmer's name for it: SPropertiesMissing
#: getOpt.pas:122
msgid "%s: improper use of TGetOpts, one, some or more properties not initialized."
msgstr "%s: 使用 TGetOpts不正确，一个或多个属性没有初始化。"

#. Programmer's name for it: SReqOptMissing
#: getOpt.pas:123
msgid "%s: a required option (-%s) is missing."
msgstr "%s: 需要的选项 (-%s) 丢失。"

#. Programmer's name for it: SOptNeedsArg
#: getOpt.pas:124
msgid "%s: Option %s requires an argument."
msgstr "%s: 设置 %s 需要形参"

#. Programmer's name for it: SOPtUnknown
#: getOpt.pas:125
msgid "%s: Unknown option %s."
msgstr "%s: 未知选项 %s."

#. Programmer's name for it: SNoLongOpt
#: getOpt.pas:126
msgid "%s: long option format not supported."
msgstr "%s: 常选项格式不支持"

#. Programmer's name for it: sRemoveContacts
#: GrpRemove.pas:53
msgid "Remove %d contacts"
msgstr "删除 %d 联系人"

#. Programmer's name for it: sRemoveGroup
#: GrpRemove.pas:54
msgid "Remove the %s group"
msgstr "删除 %s 组"

#. Programmer's name for it: sPrefWriteError
#: GUIFactory.pas:39
msgid "There was an error attempting to save your options. Another process may be accessing your options file. Some options may be lost. "
msgstr "保存设置时发生错误。其它程序可能正在使用此文件。可能会丢失一些设置。"

#. Programmer's name for it: sConfRoom
#: invite.pas:68
msgid "Conference Room:"
msgstr "会议室:"

#. Programmer's name for it: sInviteBody
#: invite.pas:69
msgid "You have been invited to the %s room."
msgstr "你被邀请参加 %s 房间"

#. Programmer's name for it: sCommandLine
#: Jabber1.pas:371
msgid ""
"The following command line parameters are available in Exodus: \n"
"\n"
msgstr ""
"Exodus 中可使用如下命令行参数: \n"
"\n"

#. Programmer's name for it: sXMPP_Profile
#: Jabber1.pas:385
msgid "-*- Temp profile: %s -*-"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sRosterPending
#: Jabber1.pas:390
msgid " (Pending)"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sRosterChat
#: Jabber1.pas:392
msgid "Wants to chat"
msgstr "欲聊天"

#. Programmer's name for it: sDefaultGroup
#: Jabber1.pas:399
msgid "Untitled Group"
msgstr "未定义组"

#. Programmer's name for it: sCommError
#: Jabber1.pas:401
msgid "There was an error during communication with the Jabber Server"
msgstr "和 jabber服务器通讯时发生错误"

#. Programmer's name for it: sDisconnected
#: Jabber1.pas:402
msgid "You have been disconnected."
msgstr "连接已断开"

#. Programmer's name for it: sAuthError
#: Jabber1.pas:403
msgid ""
"There was an error trying to authenticate you.\n"
"Either you used the wrong password, or this account is already in use by someone else."
msgstr ""
"身分鉴别时发生错误。\n"
"可能是密码错误或账号已被别人使用"

#. Programmer's name for it: sRegError
#: Jabber1.pas:404
msgid "An Error occurred trying to register your new account. This server may not allow open registration."
msgstr "尝试注册新账号时产生错误。此服务器可能不允许公开注册"

#. Programmer's name for it: sAuthNoAccount
#: Jabber1.pas:405
msgid "This account does not exist on this server. Create a new account?"
msgstr "账号在此服务器不存在。新建账号吗"

#. Programmer's name for it: sNewAccount
#: Jabber1.pas:406
msgid "Your new jabber account is activated. Would you like to fill out additional registration information?"
msgstr "新的 jabber张浩已可用。填写附加的注册信息吗"

#. Programmer's name for it: sCancelReconnect
#: Jabber1.pas:407
msgid "Click to Cancel Reconnect"
msgstr "点击取消重连"

#. Programmer's name for it: sReconnectIn
#: Jabber1.pas:408
msgid "Reconnect in "
msgstr "重连"

#. Programmer's name for it: sSeconds
#: Jabber1.pas:409
msgid "seconds."
msgstr "秒。"

#. Programmer's name for it: sSetAutoAvailable
#: Jabber1.pas:411
msgid "Setting Auto Available"
msgstr "设置自动可联系"

#. Programmer's name for it: sSetAutoAway
#: Jabber1.pas:412
msgid "Setting AutoAway"
msgstr "设置 AutoAway"

#. Programmer's name for it: sSetAutoXA
#: Jabber1.pas:413
msgid "Setting AutoXA"
msgstr "设置 AutoXA"

#. Programmer's name for it: sSetupAutoAway
#: Jabber1.pas:414
msgid "Trying to setup the Auto Away timer."
msgstr "尝试设置启动自动离开时钟"

#. Programmer's name for it: sAutoAwayFail
#: Jabber1.pas:415
msgid "AutoAway Setup FAILED!"
msgstr "自动离开启动错误！"

#. Programmer's name for it: sAutoAwayWin32
#: Jabber1.pas:416
msgid "Using Win32 API for Autoaway checks!!"
msgstr "使用 Win32 API 检查自动离开状态！！"

#. Programmer's name for it: sAutoAwayFailWin32
#: Jabber1.pas:417
msgid "ERROR GETTING WIN32 API ADDR FOR GetLastInputInfo!!"
msgstr "取 WIN32 API GetLastInputInfo的地址时发生错误！！"

#. Programmer's name for it: sMsgPing
#: Jabber1.pas:419
msgid "Ping Time: %s seconds."
msgstr "Ping 时间： %s 秒。"

#. Programmer's name for it: sMsgMessage
#: Jabber1.pas:420
msgid "Msg from "
msgstr "消息来源"

#. Programmer's name for it: sMsgInvite
#: Jabber1.pas:421
msgid "Invite from "
msgstr "邀请来源"

#. Programmer's name for it: sMsgContacts
#: Jabber1.pas:422
msgid "Contacts from "
msgstr "联系人来源"

#. Programmer's name for it: sMsgRosterItems
#: Jabber1.pas:423
msgid "This message contains %d roster items."
msgstr "消息包含了 %d 个花名册单元。"

#. Programmer's name for it: sNewGroup
#: Jabber1.pas:425
msgid "New Roster Group"
msgstr "新花名册组"

#. Programmer's name for it: sNewGroupPrompt
#: Jabber1.pas:426
msgid "Enter new group name: "
msgstr "输入组名："

#. Programmer's name for it: sNewGroupExists
#: Jabber1.pas:427
msgid "This group already exists!"
msgstr "组已经存在"

#. Programmer's name for it: sLookupProfile
#: Jabber1.pas:429
msgid "Lookup Profile"
msgstr "查找简介"

#. Programmer's name for it: sSendMessage
#: Jabber1.pas:430
msgid "Send a Message"
msgstr "发送消息"

#. Programmer's name for it: sRegService
#: Jabber1.pas:432
msgid "Register with Service"
msgstr "注册服务"

#. Programmer's name for it: sEnterJID
#: Jabber1.pas:435
msgid "Enter Jabber ID: "
msgstr "输入 Jabber ID："

#. Programmer's name for it: sEnterSvcJID
#: Jabber1.pas:436
msgid "Enter Jabber ID of Service: "
msgstr "输入服务的 Jabber ID ： "

#. Programmer's name for it: sInvalidJID
#: Jabber1.pas:437
msgid "The Jabber ID you entered is invalid."
msgstr "输入的 Jabber ID 不正确。"

#. Programmer's name for it: sPasswordError
#: Jabber1.pas:439
msgid "Error changing password."
msgstr "修改密码错误"

#. Programmer's name for it: sPasswordChanged
#: Jabber1.pas:440
msgid "Password changed."
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sPasswordOldError
#: Jabber1.pas:441
msgid "Old password is incorrect."
msgstr "旧密码不正确。"

#. Programmer's name for it: sPasswordNewError
#: Jabber1.pas:442
msgid "New password does not match."
msgstr "新密码不匹配"

#. Programmer's name for it: sPasswordPrompt
#: Jabber1.pas:444
msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#. Programmer's name for it: sAlreadySubscribed
#: Jabber1.pas:446
msgid "You are already subscribed to this contact"
msgstr "你已订阅此联系人"

#. Programmer's name for it: sBrandingError
#: Jabber1.pas:447
msgid "Branding error!"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sInvalidNick
#: JoinRoom.pas:57
msgid "You must enter a nickname"
msgstr "你必须输入昵称"

#. Programmer's name for it: sJUDStart
#: jud.pas:112
msgid "Start"
msgstr "开始"

#. Programmer's name for it: sJUDStop
#: jud.pas:113
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. Programmer's name for it: sJUDErrorContacting
#: jud.pas:114
msgid "Could not contact the search agent."
msgstr "无法连接搜索代理。"

#. Programmer's name for it: sJUDTimeout
#: jud.pas:115
msgid "The search timed out."
msgstr "搜索超时"

#. Programmer's name for it: sJUDEmpty
#: jud.pas:116
msgid "No Results were found."
msgstr "未发现结果"

#. Programmer's name for it: sProfileRemove
#: Login.pas:64
msgid "Remove this profile?"
msgstr "删除简介"

#. Programmer's name for it: sProfileNew
#: Login.pas:66
msgid "Untitled Profile"
msgstr "未命名简介"

#. Programmer's name for it: sProfileCreate
#: Login.pas:67
msgid "New Profile"
msgstr "新的简介"

#. Programmer's name for it: sProfileNamePrompt
#: Login.pas:68
msgid "Enter Profile Name"
msgstr "输入简介名"

#. Programmer's name for it: sNoSpoolDir
#: MsgQueue.pas:71
msgid "Exodus could not create or write to the spool directory specified in the options."
msgstr "Exodus 无法创建及写入选项中指明的缓冲目录"

#. Programmer's name for it: sMessageFrom
#: MsgRecv.pas:155
msgid "Message from "
msgstr "消息来源"

#. Programmer's name for it: sMessageTo
#: MsgRecv.pas:156
msgid "Message to "
msgstr "消息目标"

#. Programmer's name for it: sDecline
#: MsgRecv.pas:160
msgid "Decline"
msgstr "谢绝"

#. Programmer's name for it: sTo
#: MsgRecv.pas:161
msgid "To:"
msgstr "对象："

#. Programmer's name for it: sError
#: MsgRecv.pas:162
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#. Programmer's name for it: sBtnNext
#: MsgRecv.pas:164
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#. Programmer's name for it: sMsgsPending
#: MsgRecv.pas:165
msgid "You have unread messages. Read all messages before closing the window."
msgstr "有未读消息。关闭窗口时读取所有消息。"

#. Programmer's name for it: sNotifyOnline
#: Notify.pas:50
msgid " is now online."
msgstr "现在在线"

#. Programmer's name for it: sNotifyOffline
#: Notify.pas:51
msgid " is now offline."
msgstr "现在离线"

#. Programmer's name for it: sNotifyChat
#: Notify.pas:52
msgid "Chat with "
msgstr "聊天对象"

#: RecvStatus.pas:579
msgid "Negotiating with sender..."
msgstr "正与发送者协商..."

#. Programmer's name for it: sBtnFinish
#: RegForm.pas:86
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#. Programmer's name for it: sServiceRegTitle
#: RegForm.pas:88
msgid "Jabber Service Registration"
msgstr "jabber服务注册"

#. Programmer's name for it: sServiceRegDetails
#: RegForm.pas:89
msgid "This wizard will guide you through registration with a jabber service."
msgstr "向导将导引你注册到 jabber服务。"

#. Programmer's name for it: sServiceRegError
#: RegForm.pas:90
msgid "The agent you are trying to register with returned an error."
msgstr "欲注册的代理返回错误"

#. Programmer's name for it: sServiceRegTimeout
#: RegForm.pas:91
msgid "The agent you are trying to register with can not be reached."
msgstr "欲注册的代理不可得"

#. Programmer's name for it: sServiceRegRemoveError
#: RegForm.pas:92
msgid "There was an error trying to remove your registration."
msgstr "试图删除注册时发生错误"

#. Programmer's name for it: sServiceRegRemoveOK
#: RegForm.pas:93
msgid "Your registration has been removed."
msgstr "注册已被删除"

#. Programmer's name for it: sRemoveGrpLabel
#: RemoveContact.pas:55
msgid "Remove this contact from the %s group."
msgstr "从 %s 组删除用户。"

#. Programmer's name for it: sRoom
#: Room.pas:199
msgid "%s Room"
msgstr "%s 房间"

#. Programmer's name for it: sNotifyKeyword
#: Room.pas:200
msgid "Keyword in "
msgstr "关键字在"

#. Programmer's name for it: sNotifyActivity
#: Room.pas:201
msgid "Activity in "
msgstr "活动在"

#. Programmer's name for it: sRoomSubjChange
#: Room.pas:202
msgid "/me has changed the subject to: "
msgstr "/me 改变房间主题为："

#. Programmer's name for it: sRoomSubjPrompt
#: Room.pas:203
msgid "Change room subject"
msgstr "改变房间主题"

#. Programmer's name for it: sRoomNewSubj
#: Room.pas:204
msgid "New subject"
msgstr "新的标题"

#. Programmer's name for it: sRoomNewNick
#: Room.pas:205
msgid "New nickname"
msgstr "新的昵称"

#. Programmer's name for it: sRoomNewBookmark
#: Room.pas:207
msgid "Enter bookmark name:"
msgstr "进入书签名称"

#. Programmer's name for it: sBlocked
#: Room.pas:208
msgid "Blocked"
msgstr "已禁止"

#. Programmer's name for it: sUnblock
#. Programmer's name for it: sBtnUnBlock
#: Room.pas:210
#: RosterWindow.pas:296
msgid "UnBlock"
msgstr "解禁"

#. Programmer's name for it: sUnknownFileType
#: Room.pas:211
msgid "Unknown file type"
msgstr "未知文件属性"

#. Programmer's name for it: sInvalidRoomJID
#: Room.pas:212
msgid "The Room Address you entered is invalid. It must be valid Jabber ID."
msgstr "输入的房间名不正确。必须是正确的 Jabber ID。"

#. Programmer's name for it: sKickReason
#: Room.pas:215
msgid "Kick Reason"
msgstr "踢出原因"

#. Programmer's name for it: sBanReason
#: Room.pas:216
msgid "Ban Reason"
msgstr "禁止原因"

#. Programmer's name for it: sDestroyReason
#: Room.pas:217
msgid "Destroy Reason"
msgstr "销毁原因"

#. Programmer's name for it: sKickDefault
#: Room.pas:218
msgid "You have been kicked."
msgstr "你被踢出了房间"

#. Programmer's name for it: sBanDefault
#: Room.pas:219
msgid "You have been banned."
msgstr "你被禁止了。"

#. Programmer's name for it: sDestroyDefault
#: Room.pas:220
msgid "The owner has destroyed the room."
msgstr "房主销毁了房间"

#. Programmer's name for it: sGrantVoice
#: Room.pas:222
msgid "You have been granted voice."
msgstr "你可以发言了"

#. Programmer's name for it: sRevokeVoice
#: Room.pas:223
msgid "Your voice has been revoked."
msgstr "你的发言权被撤销"

#. Programmer's name for it: sNewUser
#: Room.pas:225
msgid "%s has entered the room."
msgstr "%s 进入房间。"

#. Programmer's name for it: sUserLeave
#: Room.pas:226
msgid "%s has left the room."
msgstr "%s 离开了房间。"

#. Programmer's name for it: sNewRole
#: Room.pas:227
msgid "%s has a new role of %s."
msgstr "%s has a new role of %s."

#. Programmer's name for it: sDestroyRoomConfirm
#: Room.pas:229
msgid "Do you really want to destroy the room? All users will be removed."
msgstr "确定销毁房间吗？所有的用户都会被删除。"

#. Programmer's name for it: sStatus_100
#: Room.pas:231
msgid "This room is not anonymous"
msgstr "房间非匿名"

#. Programmer's name for it: sStatus_301
#: Room.pas:232
msgid "%s has been banned from this room. %s"
msgstr "%s 被禁止进入房间 %s"

#. Programmer's name for it: sStatus_302
#: Room.pas:233
msgid "This room has been destroyed."
msgstr "房间已被销毁"

#. Programmer's name for it: sStatus_303
#: Room.pas:234
msgid "%s is now known as %s."
msgstr "%s 是 %s."

#. Programmer's name for it: sStatus_307
#: Room.pas:235
msgid "%s has been kicked from this room. %s"
msgstr "%s 被踢出房间。 %s"

#. Programmer's name for it: sStatus_401
#: Room.pas:237
msgid "You supplied an invalid password to enter this room."
msgstr "进入房间密码错误"

#. Programmer's name for it: sStatus_403
#: Room.pas:238
msgid "You are on the ban list for this room."
msgstr "你被禁止进入房间。"

#. Programmer's name for it: sStatus_404
#: Room.pas:239
msgid "The room is being created. Please try again later."
msgstr "会议室已创建。请以后再试。"

#. Programmer's name for it: sStatus_405
#: Room.pas:240
msgid "You are not allowed to create rooms."
msgstr "你不能创建房间"

#. Programmer's name for it: sStatus_405a
#: Room.pas:241
msgid "You are not allowed to enter the room. You must be on the member list."
msgstr "无法进入会议室。必须在成员列表上"

#. Programmer's name for it: sStatus_407
#: Room.pas:242
msgid "You are not on the member list for this room. Try and register?"
msgstr "你不在此会议室的名单列表上。重试并注册吗？"

#. Programmer's name for it: sStatus_409
#: Room.pas:243
msgid "Your nickname is already being used. Please select another one."
msgstr "你的昵称已被使用。请另选一个。"

#. Programmer's name for it: sStatus_Unknown
#: Room.pas:244
msgid "The room has been destroyed for an unknown reason."
msgstr "会议室被未知原因关闭。"

#: Room.pas:433
#: Room.pas:435
msgid "ERROR: "
msgstr "错误："

#: Room.pas:1066
msgid "Your room keyword regular expressions are invalid. Keyword matching will be turned off for this room."
msgstr "会议是关键字表述不正确。此会议室的的匹配关集字将关闭。"

#. Programmer's name for it: sNoDomain
#: RosterAdd.pas:67
msgid "The contact ID you entered does not follow the standard user@host convention. Do you want to continue?"
msgstr "你输入的联系人 ID 不符合标准的形式 user@host 。 继续吗？"

#. Programmer's name for it: sResourceSpec
#: RosterAdd.pas:68
msgid "Jabber Contact IDs do not typically include a resource. Are you sure you want to add this contact ID?"
msgstr "Jabber 联系人 IDs 没有明显的包含资源。确定添加这个联系人的 ID?"

#. Programmer's name for it: sNoGatewayFound
#: RosterAdd.pas:69
msgid "The gateway server you requested does not have a transport for this contact type."
msgstr "请求的网关服务器没有可以添加此类联系人的转换端口"

#. Programmer's name for it: sNotAddMyself
#: RosterAdd.pas:70
msgid "You can not add yourself to your roster."
msgstr "不能添加自己"

#. Programmer's name for it: sRemoveBookmark
#: RosterWindow.pas:281
msgid "Remove this bookmark?"
msgstr "删除书签"

#. Programmer's name for it: sRenameGrp
#: RosterWindow.pas:282
msgid "Rename group"
msgstr "重命名"

#. Programmer's name for it: sRenameGrpPrompt
#: RosterWindow.pas:283
msgid "New group name:"
msgstr "新租名："

#. Programmer's name for it: sNoContactsSel
#: RosterWindow.pas:284
msgid "You must select one or more contacts."
msgstr "必须选择一个或更多联系人。"

#. Programmer's name for it: sUnblockContacts
#: RosterWindow.pas:285
msgid "Unblock %d contacts?"
msgstr "解开 %d 联系人？"

#. Programmer's name for it: sBlockContacts
#: RosterWindow.pas:286
msgid "Block %d contacts?"
msgstr "阻止 %d 联系人？"

#. Programmer's name for it: sNoBroadcast
#: RosterWindow.pas:287
msgid "You must select more than one online contact to broadcast."
msgstr "广播必须选择一个以上的在线联系人"

#. Programmer's name for it: sSignOn
#: RosterWindow.pas:288
msgid "Click to Sign On"
msgstr "点击登陆"

#. Programmer's name for it: sCancelLogin
#: RosterWindow.pas:289
msgid "Click to Cancel..."
msgstr "点击撤销..."

#. Programmer's name for it: sConnecting
#: RosterWindow.pas:291
msgid "Trying to connect..."
msgstr "尝试连接..."

#. Programmer's name for it: sAuthenticating
#: RosterWindow.pas:292
msgid ""
"Connected. \n"
"Authenticating..."
msgstr ""
"已连接。\n"
"验证中..."

#. Programmer's name for it: sAuthenticated
#: RosterWindow.pas:293
msgid ""
"Authenticated.\n"
"Getting Settings..."
msgstr ""
"已验证。\n"
"下载个人设置..."

#. Programmer's name for it: sMyResources
#: RosterWindow.pas:297
#: RosterWindow.pas:335
msgid "My Resources"
msgstr "我的资源"

#. Programmer's name for it: sNetMeetingConnError
#: RosterWindow.pas:299
msgid "Your connection type does not support direct connections."
msgstr "连接类型不支持直接连接"

#. Programmer's name for it: sGrpUnfiled
#: RosterWindow.pas:333
#: /src/exodus/jopl/Roster.pas:114
msgid "Unfiled"
msgstr "未定义"

#. Programmer's name for it: sGrpBookmarks
#: RosterWindow.pas:334
#: /src/exodus/jopl/Roster.pas:113
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#. Programmer's name for it: sTransportRemove
#: Transports.pas:46
msgid "Remove Registration?"
msgstr "删除注册？"

#. Programmer's name for it: sTransportTimeout
#: Transports.pas:47
msgid "The transport could not be reached. Your request timed out."
msgstr "传输端口不可用。请求超时。"

#. Programmer's name for it: sTransportError
#: Transports.pas:48
msgid "There was an error processing your request."
msgstr "进行请求时发生错误。"

#. Programmer's name for it: sTransportNotReg
#: Transports.pas:49
msgid "You are not registered with this transport."
msgstr "此端口未注册"

#. Programmer's name for it: sTransportSuccess
#: Transports.pas:50
msgid "Your request was successful."
msgstr "请求成功。"

#. Programmer's name for it: sVCardError
#: vcard.pas:117
msgid "No vCard response was ever returned."
msgstr "没有返回 vCard信息"

#. Programmer's name for it: sAllRequired
#: xdata.pas:63
msgid "All required fields must be filled out"
msgstr "所有需要的条目必须填写"

#. Programmer's name for it: sFormFrom
#: xdata.pas:64
msgid "Form from %s"
msgstr " %s传来的名单"

#. Programmer's name for it: sCancelled
#: xdata.pas:66
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#. Programmer's name for it: sCancelMsg
#: xdata.pas:67
msgid "%s cancelled your form."
msgstr "%s 取消了你的名单传输。"

#. Programmer's name for it: sXferNewPort
#: XferManager.pas:131
msgid "Your new file transfer port will not take affect until all current trasfers are stopped. Stop existing transfers?"
msgstr "只有现有传输都停止后新的文件传输端口才会生效。现在停止传输吗？"

#. Programmer's name for it: sXferRecv
#: XferManager.pas:132
msgid "%s is sending you a file."
msgstr "%s 向你发送文件。"

#. Programmer's name for it: sXferURL
#: XferManager.pas:133
msgid "File transfer URL: "
msgstr "文件传输 URL:"

#. Programmer's name for it: sXferDesc
#: XferManager.pas:134
msgid "File Description: "
msgstr "文件描述："

#. Programmer's name for it: sXferOnline
#: XferManager.pas:135
msgid "The Contact must be online before you can send a file."
msgstr "发送文件的对象联系人必须在线。"

#. Programmer's name for it: sSend
#: XferManager.pas:136
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Programmer's name for it: sOpen
#: XferManager.pas:137
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Programmer's name for it: sTo
#: XferManager.pas:139
msgid "To:     "
msgstr "目标："

#. Programmer's name for it: sXferOverwrite
#: XferManager.pas:140
msgid "This file already exists. Overwrite?"
msgstr "文件已存在，覆盖吗？"

#. Programmer's name for it: sXferWaiting
#: XferManager.pas:141
msgid "Waiting for connection..."
msgstr "等待连结"

#. Programmer's name for it: sXferSending
#: XferManager.pas:142
msgid "Sending file..."
msgstr "发送文件..."

#. Programmer's name for it: sXferRecvDisconnected
#: XferManager.pas:143
msgid "Receiver disconnected."
msgstr "接收断开。"

#. Programmer's name for it: sXferTryingClose
#: XferManager.pas:144
msgid "Trying to close."
msgstr "试图结束。"

#. Programmer's name for it: sXferDone
#: XferManager.pas:145
msgid "File transfer is done."
msgstr "文件传输结束。"

#. Programmer's name for it: sXferConn
#: XferManager.pas:146
msgid "Got connection."
msgstr "取得连结。"

#. Programmer's name for it: sXferDefaultDesc
#: XferManager.pas:147
msgid "Sending you a file."
msgstr "向你发送文件。"

#. Programmer's name for it: sXferCreateDir
#: XferManager.pas:148
msgid "This directory does not exist. Create it?"
msgstr "目录不存在。新建吗？"

#. Programmer's name for it: sXferStreamError
#: XferManager.pas:149
msgid "There was an error trying to create the file."
msgstr "产生文件时发生错误。"

#. Programmer's name for it: sXferDavError
#: XferManager.pas:150
msgid "There was an error trying to upload the file to your web host."
msgstr "上传文件到 web主机时发生错误。"

#. Programmer's name for it: sXferRecvError
#: XferManager.pas:151
msgid "There was an error receiving the file. (%d)"
msgstr "接收文件时发生错误。(%d)"

#. Programmer's name: 1 24
#: manifest.rc:1
msgid "Exodus.exe.manifest"
msgstr ""

#. Programmer's name: BLOCK
#: version.rc:15
msgid "StringFileInfo"
msgstr "文件信息字串"

#. Programmer's name: BLOCK
#: version.rc:17
msgid "040904B0"
msgstr ""

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:19
msgid "Comments"
msgstr "评述"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:20
msgid "CompanyName"
msgstr "公司名"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:21
msgid "FileDescription"
msgstr "文件描述"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:22
msgid "FileVersion"
msgstr "文件版本"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:23
msgid "InternalName"
msgstr "内部名"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:24
msgid "LegalCopyright"
msgstr "合法版本号"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:25
msgid "OriginalFilename"
msgstr "原始文件名"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:26
msgid "ProductName"
msgstr "产品名称"

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:27
msgid "ProductVersion"
msgstr "产品版本"

#. Programmer's name: BLOCK
#: version.rc:30
msgid "VarFileInfo"
msgstr ""

#. Programmer's name: VALUE
#: version.rc:32
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#. Programmer's name: defaults XML
#: xml.rc:1
msgid "defaults.xml"
msgstr ""

#. Programmer's name: langs XML
#: xml.rc:2
msgid "..lang-codes.xml"
msgstr ""

#. Programmer's name: countries XML
#: xml.rc:3
msgid "..country-codes.xml"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sIdleAway
#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:235
msgid "Away as a result of idle."
msgstr "空闲时设置到 离开状态"

#. Programmer's name for it: sIdleXA
#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:236
msgid "XA as a result of idle."
msgstr "空闲时设置到 XA状态"

#. Programmer's name for it: sS10nDeny
#: /src/exodus/jopl/S10n.pas:53
msgid ""
"The contact: %s did not grant your subscription request.\n"
"This user may not exist."
msgstr ""
"联系人： %s 未准许你的预定请求。\n"
"用户可能不存在"

#. Programmer's name for it: SUREBaseString
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:822
msgid "Error in regular expression: %s"
msgstr "表达式错误: %s"

#. Programmer's name for it: SUREUnexpectedEOS
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:823
msgid "Unexpected end of pattern."
msgstr "未知结束式样"

#. Programmer's name for it: SURECharacterClassOpen
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:824
msgid "Character class not closed, ']' is missing."
msgstr "字符不完整，缺少']'符。"

#. Programmer's name for it: SUREUnbalancedGroup
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:825
msgid "Unbalanced group expression, ')' is missing."
msgstr "组表达式不完整，缺少')'号。"

#. Programmer's name for it: SUREInvalidCharProperty
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:826
msgid "A character property is invalid"
msgstr "符号属性不正确"

#. Programmer's name for it: SUREInvalidRepeatRange
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:827
msgid "Invalid repeation range."
msgstr "不正确的重复范围"

#. Programmer's name for it: SURERepeatRangeOpen
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:828
msgid "Repeation range not closed, '}' is missing."
msgstr "重复范围不完整，缺少'}'号。"

#. Programmer's name for it: SUREExpressionEmpty
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:829
msgid "Expression is empty."
msgstr "语句孔。"

#. frmPrefAway..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:4
msgid "frmPrefAway"
msgstr ""

#. frmPrefAway..Label2..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:15
msgid "Minutes to wait before setting status to Away:"
msgstr "设置到 离开状态前的等待时间："

#. frmPrefAway..Label3..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:22
msgid "Minutes to wait before setting status to XA:"
msgstr "设置到 XA状态前的等待时间："

#. frmPrefAway..Label4..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:29
msgid "Away Status:"
msgstr "离开状态："

#. frmPrefAway..Label9..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:36
msgid "XA Status:"
msgstr "XA 状态"

#. frmPrefAway..chkAutoAway..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:81
msgid "Enable Auto Away"
msgstr "使用自动离开"

#. frmPrefAway..chkAAReducePri..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:103
msgid "Reduce priority to 0 during auto-away."
msgstr "自动离开时减小优先级到0"

#. frmPrefAway..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:113
msgid "Auto Away Options"
msgstr "自动离开选项"

#. frmPrefDialogs..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:4
msgid "frmPrefDialogs"
msgstr ""

#. frmPrefDialogs..Label26..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:15
msgid "Minutes to keep chat windows in memory:"
msgstr "聊天窗口在内存保存分钟："

#. frmPrefDialogs..Label27..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:22
msgid "Use 0 minutes to destroy chat windows immediately."
msgstr "立即销毁聊天窗口"

#. frmPrefDialogs..Label29..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:29
msgid "Toast duration (seconds):"
msgstr ""

#. frmPrefDialogs..chkRosterAlpha..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:36
msgid "Use Alpha Blending for Roster "
msgstr "花名册使用混合色"

#. frmPrefDialogs..chkToastAlpha..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:82
msgid "Use Alpha Blending for Toast Notifications"
msgstr "托盘区条形通知使用混合色"

#. frmPrefDialogs..chkSnap..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:128
msgid "Make the main window snap to screen edges"
msgstr "主窗口在屏幕边缘隐藏"

#. frmPrefDialogs..chkBusy..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:158
msgid "Warn when trying to close busy chat windows."
msgstr "关闭忙碌窗口时提示"

#. frmPrefDialogs..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:194
msgid "Window Options"
msgstr "窗口选项"

#. frmPrefDialogs..chkEscClose..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:210
msgid "Pressing the ESC key closes windows."
msgstr "使用 ESC 键关闭窗口"

#. frmPrefFont..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:4
msgid "frmPrefFont"
msgstr ""

#. frmPrefFont..Label22..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:15
msgid "Roster Window"
msgstr "花名册窗口"

#. frmPrefFont..Label23..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:28
msgid "Chat Windows"
msgstr "聊天窗口"

#. frmPrefFont..Label24..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:41
msgid "Background Color:"
msgstr "背景颜色："

#. frmPrefFont..Label25..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:48
msgid "Font Color:"
msgstr "字体颜色："

#. frmPrefFont..Label5..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:55
msgid "Click on the appropriate font or window to change elements."
msgstr "请点击需要改变条目的字体或窗口"

#. frmPrefFont..lblColor..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:62
msgid "Element Name"
msgstr "条目名"

#. frmPrefFont..btnFont..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:118
msgid "Change Font"
msgstr "改变字体"

#. frmPrefFont..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:225
msgid "Fonts and Colors"
msgstr "字体和颜色"

#. frmPrefGroups..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:4
msgid "frmPrefGroups"
msgstr ""

#. frmPrefGroups..Label18..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:15
msgid "Group to be used for Gateways:"
msgstr "使用网关的组"

#. frmPrefGroups..Label1..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:22
msgid "Default Group:"
msgstr "默认组："

#. frmPrefGroups..lblFilter....AutoSize
#: prefs/PrefGroups.dfm:32
msgid "When showing only online contacts, visible contacts must be at least:"
msgstr ""

#. frmPrefGroups..chkSort..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:56
msgid "Sort Contacts by their availability"
msgstr "按可联系排序联系人"

#. frmPrefGroups..chkCollapsed..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:78
msgid "Collapse all roster groups initially."
msgstr "初始化时收缩所有花名册组"

#. frmPrefGroups..chkGroupCounts..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:86
msgid "Show group counts in roster (eg, 5/10)"
msgstr "在花名册显示组人数（如，5/10）"

#. frmPrefGroups..chkOfflineGrp..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:94
msgid "Show offline contacts in an Offline group"
msgstr "连线联系人显示在离线组中"

#. frmPrefGroups..chkOnlineOnly..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:103
msgid "Only show online contacts"
msgstr "只显示在线联系人"

#. frmPrefGroups..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:113
msgid "Roster Group Options"
msgstr "花名册组选项`"

#. frmPrefLayouts..Caption
#: prefs/PrefLayouts.dfm:4
msgid "PrefLayouts"
msgstr "偏好窗口停靠"

#. frmPrefLayouts..lblPreview..Caption
#: prefs/PrefLayouts.dfm:15
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. frmPrefLayouts..lblViewHelp....AutoSize
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1141
msgid "Main window shows only the roster. Other windows are opened seperatly and are never docked."
msgstr "主窗口只显示花名册。其它窗口各自打开并且从不停靠。"

#. frmPrefLayouts..cboView....Items.WideStrings
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1154
msgid "Show small roster and never dock"
msgstr "显示小花名册从不停靠窗口"

#. frmPrefLayouts..cboView....Items.WideStrings
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1155
msgid "Dock windows. Roster is always visible"
msgstr "停靠窗口。花名册总是可见"

#. frmPrefLayouts..cboView....Items.WideStrings
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1156
msgid "Dock windows and use tabs"
msgstr "停靠窗口并使用属性页"

#. frmPrefLayouts..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1165
msgid "Window Layouts"
msgstr "窗口排列"

#. frmPrefMsg..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:4
msgid "frmPrefMsg"
msgstr ""

#. frmPrefMsg..Label19..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:15
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#. frmPrefMsg..Label7..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:22
msgid "Simple message (non-chat) handling"
msgstr "简单信息（非聊天内容）处理）"

#. frmPrefMsg..Label16..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:29
msgid "Store Unread messages to:"
msgstr "存储未读消息到："

#. frmPrefMsg..Label17..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:36
msgid "When I get invited to a chat room, do this:"
msgstr "当接收到参加会议的邀请时，做如下动作："

#. frmPrefMsg..chkEmoticons..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:43
msgid "Auto detect Emoticons in messages"
msgstr "自动检测消息中的表情"

#. frmPrefMsg..chkTimestamp..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:51
msgid "Timestamp messages"
msgstr "时间戳消息"

#. frmPrefMsg..chkLog..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:59
msgid "Log Messages"
msgstr "消息日志"

#. frmPrefMsg..chkMsgQueue..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:84
msgid "Instant Messages never popup a new window"
msgstr "即时消息从不弹出新窗口"

#. frmPrefMsg..chkLogRooms..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:92
msgid "Log conference rooms"
msgstr "会议十日志"

#. frmPrefMsg..cboMsgOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:104
msgid "Use default message handling"
msgstr "使用默认信息处理"

#. frmPrefMsg..cboMsgOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:105
msgid "Treat all messages as chats"
msgstr "把所有消息看作聊天消息"

#. frmPrefMsg..cboMsgOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:106
msgid "Put messages into existing chats"
msgstr "把消息发到现有的聊天"

#. frmPrefMsg..btnLogClearAll..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:113
msgid "Clear All Logs"
msgstr "清除所有日志"

#. frmPrefMsg..cboInviteOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:142
msgid "Treat as a normal instant message"
msgstr "看作普通即时消息"

#. frmPrefMsg..cboInviteOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:143
msgid "Always popup the invitation"
msgstr "总是显示请求"

#. frmPrefMsg..cboInviteOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:144
msgid "Automatically join the room."
msgstr "自动加入会议"

#. frmPrefMsg..chkBlockNonRoster..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:151
msgid "Block messages from people not on my roster"
msgstr "阻止非花名册联系人的消息"

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt..Text
#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:161
#: prefs/PrefMsg.dfm:163
msgid "h:mm am/pm"
msgstr ""

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:164
msgid "hh:mm"
msgstr ""

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:165
msgid "t"
msgstr ""

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:166
msgid "tt"
msgstr ""

#. frmPrefMsg..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:175
msgid "Message Options"
msgstr "消息选项"

#. frmPrefMsg..chkLogRoster..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:191
msgid "Only log messages from people in my roster"
msgstr "只保存花名册中联系人的消息"

#. frmPrefMsg..OpenDialog1..Filter
#: prefs/PrefMsg.dfm:195
msgid "XML|*.xml"
msgstr ""

#. frmPrefMsg..OpenDialog1..Title
#: prefs/PrefMsg.dfm:197
msgid "Select a spool file"
msgstr "选择缓冲文件"

#. frmPrefNetwork..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:4
msgid "frmPrefNetwork"
msgstr ""

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:15
msgid "Reconnect Options"
msgstr "重连设置"

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..Label2..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:22
msgid "# of Reconnect attempts:"
msgstr ""

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..Label3..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:29
msgid "Time lapse between attempts:"
msgstr "两次连接之间空闲时间"

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..Label4..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:36
msgid "Time is in seconds. Use 0 for a random time period."
msgstr "以秒计的时间。输入 0则使用随即时间"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:83
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..Label28..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:122
msgid "Approach:"
msgstr "路径："

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..cboProxyApproach..Text
#. frmPrefNetwork..GroupBox2..cboProxyApproach....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNetwork.dfm:176
#: prefs/PrefNetwork.dfm:179
msgid "Use IE settings"
msgstr "使用 IE设置"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..cboProxyApproach....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNetwork.dfm:180
msgid "Direct Connection"
msgstr "直接连接"

#. frmPrefNetwork..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:191
msgid "Connection Options"
msgstr "连接选项"

#. frmPrefNotify..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:4
msgid "frmPrefNotify"
msgstr ""

#. frmPrefNotify..lblConfigSounds..Hint
#: prefs/PrefNotify.dfm:16
msgid "Open Sounds Control Panel"
msgstr "打开声音配置面板"

#. frmPrefNotify..lblConfigSounds..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:17
msgid "Configure Sounds..."
msgstr "配置声音..."

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:35
msgid "Contact is online"
msgstr "联系人上线"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:36
msgid "Contact is offline"
msgstr "联系人下线"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:37
msgid "New chat session"
msgstr "新聊天"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:38
msgid "Normal Messages"
msgstr "普通消息"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:39
msgid "Subscription Requests"
msgstr "同意请求"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:40
msgid "Conference Invites"
msgstr "会议邀请人员"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:41
msgid "Keywords (Conf. Rooms)"
msgstr "主题（会议室）"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:42
msgid "Chat window activity"
msgstr "聊天窗口状态"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:43
msgid "Conf. Room activity"
msgstr "会议室活动状态"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:45
msgid "Auto Response generated"
msgstr "产生了自动回复"

#. frmPrefNotify..optNotify..chkFront..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:88
msgid "Bring window to front"
msgstr "窗口到最前端"

#. frmPrefNotify..chkSound..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:98
msgid "Use sound notifications"
msgstr "使用声音通知"

#. frmPrefNotify..chkNotifyActive....Height
#: prefs/PrefNotify.dfm:109
msgid "NOTE: Notifications always occur when Exodus is in the background."
msgstr "注意： Exodus 在后台时总是使用提示"

#. frmPrefNotify..chkNotifyActive..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:110
msgid "Perform notifications when I am using Exodus."
msgstr ""

#. frmPrefNotify..chkFlashInfinite..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:120
msgid "Flash taskbar continuously until Exodus gets focus."
msgstr "闪烁任务栏图标直到 Exodus获得焦点"

#. frmPrefNotify..chkNotifyActiveWindow..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:130
msgid "Perform notifications for the window I'm typing in."
msgstr ""

#. frmPrefNotify..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:140
msgid "Notification Options"
msgstr "通知选项"

#. frmPrefPanel..Caption
#: prefs/PrefPanel.dfm:6
msgid "frmPrefPanel"
msgstr ""

#. frmPrefPlugins..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:4
msgid "frmPrefPlugins"
msgstr ""

#. frmPrefPlugins..Label6..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:15
msgid "Plugin Directory (automatically scanned):"
msgstr "插件目录（自动扫描）"

#. frmPrefPlugins..lblPluginScan..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:23
msgid "Re-Scan this directory for plugins"
msgstr "重新扫描此目录的插件"

#. frmPrefPlugins..btnConfigPlugin..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:46
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. frmPrefPlugins..lstPlugins......Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:86
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#. frmPrefPlugins..lstPlugins......Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:90
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. frmPrefPlugins..lstPlugins......Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:94
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#. frmPrefPlugins..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:107
msgid "Application Plugins"
msgstr "系统插件"

#. frmPrefPresence..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:4
msgid "frmPrefPresence"
msgstr ""

#. frmPrefPresence..pnlCustomPresButtons..btnDefaults..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:61
msgid "Defaults"
msgstr "默认值"

#. frmPrefPresence..Panel1..Label8..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:182
msgid "Presence tracking in chats"
msgstr "对话中跟踪状态"

#. frmPrefPresence..Panel1..Label1..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:189
msgid "Custom Presence Entries"
msgstr "自定义状态接口"

#. frmPrefPresence..Panel1..chkPresenceSync..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:202
msgid "Synchronize presence of multiple copies of Exodus"
msgstr "同步多 Exodus实例的状态"

#. frmPrefPresence..Panel1..cboPresTracking....Items.WideStrings
#: prefs/PrefPresence.dfm:215
msgid "Track all presence changes"
msgstr "跟踪所有状态变化"

#. frmPrefPresence..Panel1..cboPresTracking....Items.WideStrings
#: prefs/PrefPresence.dfm:216
msgid "Show only last presence change"
msgstr "只显示最后状态变化"

#. frmPrefPresence..Panel1..cboPresTracking....Items.WideStrings
#: prefs/PrefPresence.dfm:217
msgid "Don't show presence changes"
msgstr "不显示状态变化"

#. frmPrefPresence..Panel1..chkClientCaps..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:224
msgid "Send client capabilities in presence."
msgstr "发送客户端"

#. frmPrefPresence..StaticText4..Caption
#. frmPrefRoster..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:237
#: prefs/PrefRoster.dfm:98
msgid "Roster Options"
msgstr "花名册选项"

#. frmPrefRoster..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:4
msgid "frmPrefRoster"
msgstr ""

#. frmPrefRoster..Label21..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:15
msgid "When I double click a contact, do:"
msgstr "当双击联系人时，动作："

#. frmPrefRoster..chkShowUnsubs..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:22
msgid "Show contacts who can not see my presence"
msgstr "显示无法看到我的用户"

#. frmPrefRoster..chkHideBlocked..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:30
msgid "Hide blocked contacts "
msgstr "隐藏被阻止用户"

#. frmPrefRoster..chkPresErrors..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:38
msgid "Detect contacts which are unreachable or no longer exist"
msgstr "检测不可得及已不存在用户"

#. frmPrefRoster..chkShowPending..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:46
msgid "Show contacts I have asked to add as \"Pending\""
msgstr "显示以 \"为确定\" 添加的联系人"

#. frmPrefRoster..cboDblClick....Items.WideStrings
#: prefs/PrefRoster.dfm:58
msgid "A new one to one chat window"
msgstr "新一对一聊天窗口"

#. frmPrefRoster..cboDblClick....Items.WideStrings
#: prefs/PrefRoster.dfm:59
msgid "An instant message window"
msgstr "即时消息窗口"

#. frmPrefRoster..cboDblClick....Items.WideStrings
#: prefs/PrefRoster.dfm:60
msgid "A new or existing chat window"
msgstr "新的或已有的聊天窗口"

#. frmPrefRoster..chkRosterUnicode..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:67
msgid "Allow Unicode characters in the roster (requires 2000, ME, XP)."
msgstr "允许花名册的 Unicode 字符 （需要 2000, ME, XP系统）"

#. frmPrefRoster..chkInlineStatus..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:75
msgid "Show status in the roster: Joe <Meeting>"
msgstr "显示状态： Joe <会议中>"

#. frmPrefSubscription..Caption
#: prefs/PrefSubscription.dfm:4
msgid "frmPrefSubscription"
msgstr ""

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n..Caption
#: prefs/PrefSubscription.dfm:14
msgid "Incoming Behavior "
msgstr "引入动作"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n....Items.Strings
#: prefs/PrefSubscription.dfm:17
msgid "Ask me for all requests"
msgstr "接收请求前总是提示"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n....Items.Strings
#: prefs/PrefSubscription.dfm:18
msgid "Auto-Accept requests from people in my roster."
msgstr "自动接受我的联系人的请求"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n....Items.Strings
#: prefs/PrefSubscription.dfm:19
msgid "Auto-Accept all requests"
msgstr "自动接受所有请求"

#. frmPrefSubscription..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefSubscription.dfm:29
msgid "Subscription Options"
msgstr "订阅选项"

#. frmPrefSystem..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:7
msgid "frmPrefSystem"
msgstr ""

#. frmPrefSystem..Label7..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:23
msgid "Exodus language file to use:"
msgstr "Exodus 使用的语言文件："

#. frmPrefSystem..lblPluginScan..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:31
msgid "Scan for language catalogs"
msgstr "扫描语言可选项"

#. frmPrefSystem..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:47
msgid "System Options"
msgstr "系统设置"

#. frmPrefSystem..chkAutoUpdate..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:63
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "自动升级"

#. frmPrefSystem..chkDebug..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:71
msgid "Start with Debug visible"
msgstr "运行时开启调试设置"

#. frmPrefSystem..chkAutoLogin..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:79
msgid "Automatically login with last profile"
msgstr "使用最后一次登陆配置自动登陆"

#. frmPrefSystem..chkCloseMin..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:87
msgid "Close button minimizes to the tray"
msgstr "关闭按钮最小化 Exodus到托盘区"

#. frmPrefSystem..chkAutoStart..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:95
msgid "Run Exodus when windows starts"
msgstr "开机即运行 Exodus"

#. frmPrefSystem..chkOnTop..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:103
msgid "Exodus is always on top"
msgstr "Exodus 窗口总在最前"

#. frmPrefSystem..chkToolbox..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:112
msgid "Small Titlebar for Exodus window"
msgstr "Exodus 窗口使用小系统图表"

#. frmPrefSystem..btnUpdateCheck..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:120
msgid "Check Now"
msgstr "现在检查"

#. frmPrefSystem..chkSingleInstance..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:130
msgid "Only allow a single instance of Exodus"
msgstr "只允许在本机运行一个 Exodus 实例"

#. frmPrefSystem..chkStartMin..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:138
msgid "Start minimized to the system tray"
msgstr "最小化到系统托盘区"

#. frmPrefSystem..cboLocale....Items.WideStrings
#: prefs/PrefSystem.dfm:150
msgid "English (American)"
msgstr "英语（美国）"

#. frmPrefTransfer..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:4
msgid "frmPrefTransfer"
msgstr ""

#. frmPrefTransfer..Label15..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:15
msgid "File transfer download directory:"
msgstr "文件传送下载本机地址："

#. frmPrefTransfer..Label2..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:23
msgid "Reset all file transfer options to defaults"
msgstr "重置所有文件传送选项到默认值"

#. frmPrefTransfer..TntLabel2..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:37
msgid "Send file using this method:"
msgstr "传送文件方法："

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..Label3..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:51
msgid "Web Host:"
msgstr "Web 主机："

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..Label5..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:65
msgid "Web Path:"
msgstr "Web 路径："

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..Label6..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:72
msgid "Example: /~foo/public_html"
msgstr "例如： /~foo/public_html"

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..Label9..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:93
msgid "Example: http://dav.server.com"
msgstr "例如： http://dav.server.com"

#. frmPrefTransfer..grpPeer..Label1..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:160
msgid "Port to use for HTTP file transfers:"
msgstr "HTTP 文件传送端口："

#. frmPrefTransfer..grpPeer..chkIP..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:174
msgid "Use a custom IP address for HTTP transfers"
msgstr "使用自定义 IP 地址来发起 HTTP 传送"

#. frmPrefTransfer..StaticText4..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:193
msgid "File Transfer Options"
msgstr "文件传送选项"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:214
msgid "Discover a file transfer component using my server."
msgstr "使用我的服务器组件来传送文件"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:215
msgid "Always use a specific file transfer component."
msgstr "总是使用文件传送组件"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:216
msgid "Send files directly from my machine to the recipient."
msgstr "直接传送文件到对方接收者"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:217
msgid "Use a web server to host the files which I send."
msgstr "使用 web服务器作为我传送文件的主机"

#. frmPrefTransfer..grpProxy..TntLabel1..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:230
msgid "Jabber Address of File Transfer Server:"
msgstr "Jabber 文件传送服务器地址："

#. Programmer's name for it: sRosterFontLabel
#. Programmer's name for it: sChatFontLabel
#: prefs/PrefFont.pas:70
#: prefs/PrefFont.pas:71
msgid "Roster Font and Background"
msgstr "联系人花名册字体和背景"

#. Programmer's name for it: sOfflineGrpWarn
#: prefs/PrefGroups.pas:54
msgid "The offline group will only show up if you have show only online contacts turned off."
msgstr "如果关闭 只显示在线联系人 开关，离线组会显示出来。"

#. Programmer's name for it: sViewSimple
#: prefs/PrefLayouts.pas:50
msgid "The main window shows only the roster. Other windows are opened in seperate windows and never docked"
msgstr "主窗口只显示联系人。其它窗口显示在另外新开窗口，不会停靠。"

#. Programmer's name for it: sViewShare
#: prefs/PrefLayouts.pas:51
msgid "The main window always shows the roster. Other windows are docked using a tabbed interface to the main window."
msgstr "主窗口一直显示联系人。其它窗口使用选项页停靠到主窗口。"

#. Programmer's name for it: sViewExpanded
#: prefs/PrefLayouts.pas:52
msgid "The main window shows the roster. Other windows are docked using a tabbed interface to the main window."
msgstr "主窗口显示联系人。其它窗口使用选项页停靠到主窗口。"

#. Programmer's name for it: sPrefsLogDir
#: prefs/PrefMsg.pas:67
msgid "Select log directory"
msgstr "选择日志窗口"

#. Programmer's name for it: sSoundChatactivity
#: prefs/PrefNotify.pas:64
msgid "Activity in a chat window"
msgstr "聊天窗口动作"

#. Programmer's name for it: sSoundInvite
#: prefs/PrefNotify.pas:65
msgid "Invited to a room"
msgstr "邀请到聊天室"

#. Programmer's name for it: sSoundKeyword
#: prefs/PrefNotify.pas:66
msgid "Keyword in a room"
msgstr "聊天室主题"

#. Programmer's name for it: sSoundNewchat
#: prefs/PrefNotify.pas:67
msgid "New conversation"
msgstr "新对话"

#. Programmer's name for it: sSoundNormalmsg
#: prefs/PrefNotify.pas:68
msgid "Received a normal message"
msgstr "接收到的一般信息"

#. Programmer's name for it: sSoundOffline
#: prefs/PrefNotify.pas:69
msgid "Contact went offline"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sSoundOnline
#: prefs/PrefNotify.pas:70
msgid "Contact came online"
msgstr ""

#. Programmer's name for it: sSoundRoomactivity
#: prefs/PrefNotify.pas:71
msgid "Activity in a room"
msgstr "聊天室内的动作"

#. Programmer's name for it: sSoundAutoResponse
#: prefs/PrefNotify.pas:74
msgid "Auto response generated"
msgstr "产生自动回复"

#. Programmer's name for it: sSoundSetup
#: prefs/PrefNotify.pas:75
msgid "Make sure to configure sounds in your Sounds Control Panel using the hotlink provided."
msgstr "确定已经在声音配置面板热点配置了声音"

#. Programmer's name for it: sRegPluginError
#: prefs/PrefPlugins.pas:62
msgid "The plugin could not be registered with windows."
msgstr "插件无法在windows注册"

#. Programmer's name for it: sPrefsDfltPres
#: prefs/PrefPresence.pas:79
msgid "Untitled Presence"
msgstr "未定义状态"

#. Programmer's name for it: sPrefsClearPres
#: prefs/PrefPresence.pas:80
msgid "Clear all custom presence entries?"
msgstr "清除所有"

#. Programmer's name for it: sNoUpdate
#: prefs/PrefSystem.pas:65
msgid "No new update available."
msgstr "目前没有新版本"

#. Programmer's name for it: sBadLocale
#: prefs/PrefSystem.pas:66
msgid "Exodus is set to use a language which is not available on your system. Resetting language to default."
msgstr "设置的语言在本机不存在。重新设置到默认语言。"

#. Programmer's name for it: sNewLocale
#: prefs/PrefSystem.pas:67
msgid "You must exit exodus, and restart it before your new locale settings will take affect."
msgstr "必须先退出exodus，重启后语言设置才能生效"

#. Programmer's name for it: sPrefsXFerDir
#: prefs/PrefTransfer.pas:80
msgid "Select download directory"
msgstr "选择下载目录"

